<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="db502201c33ba3b3f867c8360cce228a" category="doc">Notes de version BlueXP</block>
  <block id="ad49677f8bac8ede065e8839632b6f38" category="doc">Index des notes de version</block>
  <block id="58c23c6ea3bae0f0d75bd2cd80d15108" category="paragraph">Affichez l'ensemble des notes de version pour chaque service.</block>
  <block id="8c4aa541ee911e8d80451ef8cc304806" category="section-title">Stockage</block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link">Azure NetApp Files</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="117bdbda976fe8b3212bc3b6327a0a1b" category="list-text">Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="f7d121e2a54c62002dd74f6b9dac8069" category="inline-link">Notes de version pour Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="ca138f4890a80dcb981add74fa328598" category="list-text"><block ref="ca138f4890a80dcb981add74fa328598" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5bffab86d093605978b7c1efd3c0d337" category="inline-link">Notes de version pour la gestion Cloud Volumes ONTAP dans BlueXP</block>
  <block id="b0cee72642f5457a71ddd0b49efb6d93" category="inline-link">Cloud Volumes Service pour Google Cloud</block>
  <block id="6b068f0a943d421535c7d8d412ee3522" category="inline-link">Systèmes E-Series</block>
  <block id="85eb427901278daf26f132cb3e076914" category="inline-link">Clusters Kubernetes</block>
  <block id="d0f1687c68ee0f0d9bac765716d18923" category="inline-link">Clusters ONTAP sur site</block>
  <block id="392d70ca39f31f10bd637936769788df" category="inline-link">StorageGRID</block>
  <block id="43bc868f42929fd56604f4d757ff55ae" category="section-title">Services de données</block>
  <block id="8c340dc334134096f68b880b42a8692c" category="inline-link">La réplication</block>
  <block id="7258e7251413465e0a3eb58094430bde" category="section-title">L'administration</block>
  <block id="8d9e30572c7be0b05a6e777166ea7d0b" category="summary">Découvrez les derniers changements apportés aux services Cloud intégrés à la plateforme BlueXP. Pour plus de détails, consultez la série complète des notes de version pour chaque service.</block>
  <block id="67d516de6d58e90ec46d8a36eecbf35a" category="doc">Changements récents dans BlueXP</block>
  <block id="06ec635aca479394e3f10f59b57ce807" category="inline-link-macro">ensemble complet de notes de version</block>
  <block id="560c5ee7b92d80b3ef198362d8323824" category="section-title">Introduction de BlueXP</block>
  <block id="f3aae44c0ba1e9d5c7a46f4e224ea31e" category="section-title">Fonctionnalités administratives</block>
  <block id="87448a3fa35fafb362a06b4d17cc1328" category="paragraph">Cette section décrit les nouvelles fonctionnalités liées aux fonctions d'administration de BlueXP : comptes, connecteurs, informations d'identification du fournisseur cloud, etc.</block>
  <block id="03e6ae21f561049c3e8010740c63aab3" category="inline-link">Découvrez les améliorations apportées à Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="c642de9f40ee79267e2e62e3ebed032e" category="section-title">1er novembre 2022</block>
  <block id="f7ba76d5c9beab0576f118a6254843e9" category="section-title">18 septembre 2022</block>
  <block id="3f10ba55f7b5ee2ce092504fcea72477" category="section-title">31 juillet 2022</block>
  <block id="29c251ed5a57bbffe470654ccbbe714c" category="section-title">11 avril 2021</block>
  <block id="860941d67aa8a8a442ba4a65191838cf" category="section-title">Prise en charge des modèles de volume</block>
  <block id="28c1b76e8b0c8f418301bc750b4e9f0e" category="paragraph">Un nouveau service modèles d'applications vous permet de configurer un modèle de volume pour Azure NetApp Files. Le modèle devrait faciliter votre travail car certains paramètres de volume seront déjà définis dans le modèle, tels que le pool de capacité, la taille, le protocole, VNet et le sous-réseau où le volume doit résider, etc. Lorsqu'un paramètre est déjà prédéfini, il vous suffit de passer au paramètre de volume suivant.</block>
  <block id="65d2e55c231c87b516e734e63f823cf5" category="inline-link">Découvrez les modèles d'application et comment les utiliser dans votre environnement</block>
  <block id="1636ba950a663744d701c73060d64523" category="inline-link">Découvrez comment créer un volume Azure NetApp Files à partir d'un modèle</block>
  <block id="dbbd746e2d2c019dcb0c3c40b74f4f75" category="section-title">8 mars 2021</block>
  <block id="de5b4c52cc860c2f7cacca0bb7f4265f" category="section-title">Changer de niveau de service de manière dynamique</block>
  <block id="65ade213f17aabb636c7c98c83fa9121" category="paragraph">Vous pouvez désormais modifier le niveau de service d'un volume de manière dynamique afin de répondre aux besoins d'une charge de travail et d'optimiser vos coûts. Le volume est déplacé vers l'autre pool de capacité sans aucun impact sur le volume.</block>
  <block id="f89e84889d5fd0c46e9997ddb21ac922" category="inline-link">Découvrez comment modifier le niveau de service d'un volume</block>
  <block id="95fa237a7a6265df02b6172c4be387f7" category="section-title">3 août 2020</block>
  <block id="629ca03a8a495acd7bc18927ca4da6cc" category="section-title">Configuration et gestion Azure NetApp Files</block>
  <block id="51faca1c58439a1d1223104a28f554cc" category="paragraph">Configurez et gérez Azure NetApp Files directement à partir de Cloud Manager. Une fois que vous avez créé un environnement de travail Azure NetApp Files, vous pouvez effectuer les tâches suivantes :</block>
  <block id="a42ed9034f13a0f6a3660f2c241f605f" category="list-text">Créer des volumes NFS et SMB.</block>
  <block id="0d293213ebed3e92e24e1624dfd19aa2" category="list-text">Gestion des pools de capacité et des copies Snapshot de volumes</block>
  <block id="e54595e40dfd177a2a9e671c794a3a4d" category="paragraph">Cloud Manager vous permet de créer, de supprimer et de restaurer des snapshots de volumes. Vous avez également la possibilité de créer de nouveaux pools de capacité et de spécifier leurs niveaux de service.</block>
  <block id="5054d68a0b2f03dece3eb72cfaa09427" category="list-text">Modifiez un volume en modifiant sa taille et en gérant les balises.</block>
  <block id="396a3c9fb559d38e68f68ea139b3539a" category="paragraph">La possibilité de créer et de gérer Azure NetApp Files directement à partir de Cloud Manager remplace la fonctionnalité précédente de migration de données.</block>
  <block id="983a4e7f5913304ec713a249baf7be47" category="section-title">3 mars 2022</block>
  <block id="400480e0d45c783abec0a0fffbb005a6" category="section-title">Vous pouvez désormais créer un modèle pour trouver des environnements de travail spécifiques</block>
  <block id="6aa300e24ddf3ee5a99bbb1cf5bb4a72" category="inline-link">Cliquez ici pour plus d'informations</block>
  <block id="411448f8702bbfa858b0a2ba2ee94014" category="section-title">Possibilité de créer un environnement de travail Cloud Volumes ONTAP HA dans AWS</block>
  <block id="6eed6fdcaa0bf2c22f0c8e78ff686d29" category="inline-link">Découvrez comment créer un modèle pour un environnement de travail Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="17fc50243c5a80f407e83d268bcab18e" category="section-title">9 février 2022</block>
  <block id="f1f7e50301c1e57e30e795fa8928ee8f" category="section-title">Vous pouvez à présent créer un modèle pour rechercher des volumes spécifiques existants, puis activer Cloud Backup</block>
  <block id="98b343467576e58f6658965bc67f83c1" category="paragraph">En utilisant la nouvelle action « trouver une ressource », vous pouvez identifier tous les volumes sur lesquels vous souhaitez activer Cloud Backup, puis exécuter l'action Cloud Backup pour activer la sauvegarde sur ces volumes.</block>
  <block id="784044bd2af30d58bbb0dbcea3adbad6" category="section-title">31 octobre 2021</block>
  <block id="70c889b200c3ef8dbb491ca542d1d091" category="section-title">Vous pouvez désormais marquer vos relations de synchronisation afin de pouvoir les regrouper ou les catégoriser pour en faciliter l'accès</block>
  <block id="049ebb609707e4c76f578eb98777ffdc" category="inline-link">En savoir plus sur le balisage des ressources</block>
  <block id="d59048f21fd887ad520398ce677be586" category="inline-link">En savoir plus &gt;&gt;</block>
  <block id="a67ce68ccac082ad54a552bdbcb6ecd7" category="section-title">Notifications par e-mail</block>
  <block id="a633f0835832cc75f5a83248a8aa2ba8" category="section-title">9 septembre 2020</block>
  <block id="8751230100c974b7c3ae5adae22c0f7c" category="section-title">Prise en charge de Cloud Volumes Service pour Google Cloud</block>
  <block id="3831fedd132ba9d729ab12b97bb43833" category="paragraph">Vous pouvez désormais gérer Cloud Volumes Service pour Google Cloud directement depuis BlueXP :</block>
  <block id="69a622f3bb660c4a470d3d96f19e20be" category="list-text">Configurer et créer un environnement de travail</block>
  <block id="bd596d5c57d76a146d26208cd81913fb" category="list-text">Créez et gérez des volumes NFS v3 et NFS v4.1 pour les clients Linux et UNIX</block>
  <block id="104e3ba4c577e4723ae2db3aaab91044" category="list-text">Créez et gérez des volumes SMB 3.x pour les clients Windows</block>
  <block id="f3f6d908876888ed386cf496a0f26e7c" category="list-text">Créez, supprimez et restaurez des snapshots de volume</block>
  <block id="7ee45649520b61796809750e472a8000" category="section-title">7 décembre 2020</block>
  <block id="9dc245f64def9d62941e9ee3f4af4adb" category="section-title">Navigation entre Cloud Manager et Spot</block>
  <block id="429b7972d23af5e411304108791f1c6c" category="paragraph">La navigation entre Cloud Manager et Spot devient plus simple.</block>
  <block id="6673d1ba63d3b88416bb57a52f24edaf" category="paragraph">Une nouvelle section *Storage Operations* dans Spot vous permet de naviguer directement vers Cloud Manager. Une fois terminé, vous pouvez revenir à Spot à partir de l'onglet *Compute* de Cloud Manager.</block>
  <block id="3d54f0f13a2b982305cfb676b5efc25c" category="section-title">18 octobre 2020</block>
  <block id="776903deac41433ca593263c8812b21c" category="section-title">Présentation du service de calcul</block>
  <block id="8ecc68a9339de03fc0f6e65490a53645" category="inline-link">Spot's Cloud Analyzer</block>
  <block id="94bdad82453d71da22fcd69f47559c1c" category="paragraph">Valorisation<block ref="f6403c1f0596662bb11f11c4ddde243f" category="inline-link-rx"></block>, Cloud Manager peut désormais fournir une analyse des coûts généraux de vos dépenses de calcul dans le cloud et identifier les économies potentielles. Ces informations sont disponibles dans le service *Compute* de Cloud Manager.</block>
  <block id="0947726e3c301f45f25d6d4b3295fcec" category="inline-link">En savoir plus sur le service de calcul</block>
  <block id="6ae18045fc1ab0bf7898b13f3ef31c9a" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant la page d'analyse des coûts dans Cloud Manager</block>
  <block id="532b36a42fa02f3df85b0e70d519a9ac" category="section-title">Prise en charge des baies E-Series</block>
  <block id="534171d3771a50398027a07275778b3e" category="paragraph">Vous pouvez désormais découvrir vos systèmes de stockage E-Series directement depuis BlueXP. La découverte des systèmes E-Series vous offre une vue complète des données dans l'ensemble de votre multicloud hybride.</block>
  <block id="d88ec9141ca0f799220b70e6188c8c33" category="section-title">24 octobre 2022 (version 2.1)</block>
  <block id="a720f7f5208abaac19d4db46d3bc0a7b" category="inline-link">Problèmes résolus</block>
  <block id="8334797b9b3383d4f48d98178b8845ea" category="inline-link">cette page</block>
  <block id="51d465a61bb0f252b570a31acdf628be" category="section-title">Global File cache est désormais disponible avec tout nombre de licences</block>
  <block id="c4579941f945f9c013bc5d2b34483751" category="paragraph">La précédente exigence minimale de 10 licences, ou 30 To de stockage, a été supprimée. Une licence Global File cache sera émise pour chaque 3 To de stockage.</block>
  <block id="a05df94e25a3fdf3c6809915be7db21b" category="section-title">Le support a été ajouté pour l'utilisation d'un serveur de gestion des licences hors ligne</block>
  <block id="9952545455211dde3dd54a36ff1e0fd9" category="paragraph">Un site hors ligne ou foncé, License Management Server (LMS) est plus utile lorsque le LMS ne dispose pas d'une connexion Internet pour la validation de licence avec des sources de licence. Une connexion Internet et une connexion à la source de licence sont requises au cours de la configuration initiale. Une fois configurée, l'instance LMS peut devenir sombre. Toutes les arêtes/cœurs doivent disposer d'une connexion avec LMS pour la validation continue des licences.</block>
  <block id="c0e3f3bf15a62c059b94a8ed402b05a1" category="section-title">Les instances Edge peuvent prendre en charge des utilisateurs simultanés supplémentaires</block>
  <block id="dac6d17442feba1d57f29d8031c05963" category="paragraph">Une seule instance Global File cache Edge peut accueillir jusqu'à 500 utilisateurs par instance physique Edge dédiée, et jusqu'à 300 utilisateurs pour les déploiements virtuels dédiés. Le nombre maximal d'utilisateurs était de 400 et 200, respectivement.</block>
  <block id="7954886e5818e91e397e0ca331d15d48" category="section-title">Optimus PSM amélioré pour configurer le système Cloud Licensing</block>
  <block id="3bf86cee85be3992be11d6813b4f6b14" category="section-title">Amélioration de la fonctionnalité de synchronisation Edge dans l'interface utilisateur Optimus (Configuration Edge) pour afficher tous les clients connectés</block>
  <block id="a207f0479f1471fc5336b474cf75c28a" category="section-title">25 juillet 2022 (version 2.0)</block>
  <block id="40ede24da7e93db6d61cd94c084008e7" category="section-title">Nouveau modèle de licence basé sur la capacité pour le cache de fichiers global via Azure Marketplace</block>
  <block id="70dc5565ba7814d08bd68476e5fb76ff" category="paragraph">La nouvelle licence Edge cache inclut les mêmes fonctionnalités que la licence Cloud volumes ONTAP Professional, mais elle prend également en charge Global File cache. Cette option est disponible lors du déploiement d'un nouveau système Cloud Volumes ONTAP dans Azure. Vous êtes autorisé à déployer un système Global File cache Edge pour chaque 3 To de capacité provisionnée sur le système Cloud Volumes ONTAP. 30 To minimum doivent être provisionnés. Le service Gestionnaire de licences Fibre Channel a été amélioré pour offrir une licence basée sur la capacité.</block>
  <block id="6a749e3d1bafd02cdf9a303ba6375e66" category="inline-link">En savoir plus sur le package de licences Edge cache.</block>
  <block id="b7b58b4424e766ec66e0ab4ea9c812b8" category="section-title">Le cache global de fichiers est désormais intégré à Cloud Insights</block>
  <block id="15b783a23e5291e1ffb9f638317d4bcb" category="inline-link">Guide de l'utilisateur NetApp Global File cache</block>
  <block id="cf7c224c7b8d702f6384270dadb22ca0" category="paragraph">Vous bénéficiez d'une visibilité complète sur votre infrastructure et vos applications grâce à NetApp Cloud Insights. Global File cache est désormais intégré à ci pour offrir une visibilité complète de tous les bords et cœurs, ainsi que des processus de surveillance exécutés sur les instances. Plusieurs metrics Global File cache sont envoyées à l'IC pour fournir une vue d'ensemble complète sur le tableau de bord de l'IC. Reportez-vous au chapitre 11 du<block ref="2cde0a8e9bca45f9b9d7b53c9b2941a5" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="902eaec7802b7e6292febf1b6526a6b5" category="inline-link">En savoir plus sur Cloud Insights.</block>
  <block id="6d7b1d6577d8e6bfc5f78e821377a7d4" category="paragraph"><block ref="6d7b1d6577d8e6bfc5f78e821377a7d4" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1f56bc157b53331171e2209738abd411" category="section-title">Le serveur de gestion des licences a été amélioré pour fonctionner dans des environnements très restrictifs</block>
  <block id="706163f56e3d19088d2a54cd0451269e" category="paragraph">Lors de la configuration de la licence, le système LMS (License Management Server) doit avoir accès à Internet afin de collecter les informations de licence auprès de NetApp/Zuora. Une fois la configuration réussie, le système de gestion de l'apprentissage peut continuer à fonctionner en mode hors ligne et fournir des capacités de licence malgré des environnements restrictifs.</block>
  <block id="1b66d26240c6a01df03ec7dc4a6d1a2b" category="section-title">L'interface de synchronisation Edge dans Optimus a été améliorée pour afficher la liste des clients connectés sur un coordinateur Edge</block>
  <block id="30136395f01879792198317c11831ea4" category="section-title">Kubernetes</block>
  <block id="88268cce7d1b83c765c3f7010df80df5" category="section-title">06 novembre 2022</block>
  <block id="eb3b05e2bcc0acdca8f3706dc6168810" category="inline-link-macro">définition des classes de stockage</block>
  <block id="638be56d4cf930b576e6dc1300c7c33b" category="section-title">18 septembre 2022</block>
  <block id="168c5915eb40be2beb0ac04f286489ba" category="section-title">FSX pour ONTAP vers Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="6aa89747141f6b258796889b4e964d01" category="paragraph">Vous pouvez désormais répliquer des données d'un système de fichiers Amazon FSX pour ONTAP vers Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="40f78d193b858589ad7df4dd4ce61ad6" category="inline-link">Découvrez comment configurer la réplication des données</block>
  <block id="b42dff6de52c55fe0d6831817d6b309d" category="section-title">FSX pour ONTAP en tant que source de données</block>
  <block id="0f8ffeac5211fc4e0dfb43c430753ef2" category="paragraph">Vous pouvez désormais répliquer des données d'un système de fichiers Amazon FSX pour ONTAP vers les destinations suivantes :</block>
  <block id="0ef90fde5440e5fbd859cb4d59f76f2c" category="list-text">Cluster ONTAP sur site</block>
  <block id="d798cbf5a08fbeb9fdd3652e5b00bb4c" category="section-title">2 septembre 2021</block>
  <block id="6c88f9e17d9019e00177d64f9db55d2e" category="section-title">Prise en charge d'Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="59dfc17500b1e0b8d1824eb8b1413080" category="paragraph">Vous pouvez désormais répliquer des données à partir d'un système Cloud Volumes ONTAP ou d'un cluster ONTAP sur site vers un système de fichiers Amazon FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="dc8bb8905a6984d0c45a4ada9e618ace" category="section-title">Prise en charge de StorageGRID</block>
  <block id="0b17baeba205d071cc0142cf4aba9b76" category="paragraph">Vous pouvez désormais découvrir vos systèmes StorageGRID directement depuis BlueXP. La découverte de StorageGRID vous offre une vue complète sur les données dans l'ensemble de votre environnement multicloud hybride.</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Modifications récentes</block>
  <block id="ed8f5e7e321372398aae23788c3243a0" category="sidebar">Index BlueXP</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="f5f7a4d1535be1d0940e398b2997dfc0" category="sidebar">Notes de version par service</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Communauté sur les blogs</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Communauté NetApp</block>
  <block id="ad203e818e0c9d7f42f1c260b33875f3" category="sidebar">Webinaires sur le cloud</block>
  <block id="7a45e6298bb69116e2c6db653fb88884" category="sidebar">Toute la documentation BlueXP</block>
  <block id="5c0fff562b33dc0a5a3acac30ed2d313" category="section-title">6 décembre 2022</block>
  <block id="c7360b05ac6a5646b2770ea0c162d4fb" category="inline-link">En savoir plus sur les relations de synchronisation prises en charge</block>
  <block id="1f7138998459804601fc351f8d442e29" category="section-title">1er janvier 2023</block>
  <block id="eb75f7332becd8b3fbb2a59ea0bd0536" category="cell">Ancien terminal</block>
  <block id="afcce2fe2d959c0f4554e7815a50e8e4" category="cell">Nouveau terminal</block>
  <block id="115781a0043a85f8707c5c99fd02dc75" category="cell">\https://cloudmanager.cloud.netapp.com</block>
  <block id="e1095ff19466581c5274f67123c95036" category="cell">\https://api.bluexp.netapp.com</block>
  <block id="9e434ddc2ad4b9de005368b77254223d" category="cell">\https://*.cloudmanager.cloud.netapp.com</block>
  <block id="37ba276f010f4ea07f1196b487811443" category="cell">\https://*.api.bluexp.netapp.com</block>
  <block id="4847e034bb0a55fcbc8a3380d6a3ab80" category="inline-link">AWS</block>
  <block id="56ef2682280ac110060b881925a87b80" category="inline-link">Google Cloud</block>
  <block id="3a580f142203677f1f0bc30898f63f53" category="inline-link">Azure</block>
  <block id="f2e4e4f7b0b864863bfac74f4383a826" category="section-title">Enregistrer les informations d'identification ONTAP</block>
  <block id="8a08a7490f38dacd86c415a138d60aea" category="inline-link">En savoir plus sur cette option.</block>
  <block id="abd0fe91ce589ecf3c7bad0543ccad16" category="sidebar">Blogs BlueXP</block>
  <block id="5c19ef53902ef56ea5c8f554cccb9ad8" category="section-title">5 février 2023 (version 1.20)</block>
  <block id="f0da8cded20db5ee6dce9c1c4da7bcd8" category="section-title">Possibilité d'envoyer des e-mails de notification basés sur des règles à n'importe quelle adresse e-mail</block>
  <block id="01111213f34b03537871696a29c018fa" category="inline-link">En savoir plus sur l'envoi d'alertes par e-mail basées sur les résultats des règles</block>
  <block id="e25a297a27416e76c1a8e01af56d07ed" category="section-title">Possibilité de voir le nombre d'utilisateurs ayant accès aux fichiers SharePoint Online</block>
  <block id="6e0f24b07c077e6e557a1d0fac76b6c1" category="paragraph">Le filtre « nombre d'utilisateurs avec accès » prend désormais en charge les fichiers stockés dans les référentiels SharePoint Online. Auparavant, seuls les fichiers stockés sur des partages CIFS étaient pris en charge. Notez que les groupes SharePoint qui ne sont pas actifs basés sur un répertoire ne seront pas pris en compte dans ce filtre à l'heure actuelle.</block>
  <block id="cab6c5a0928827eecbe652fb21944075" category="section-title">Le nouvel état « réussite partielle » a été ajouté au panneau État de l'action</block>
  <block id="d889002fb629aff0cd2d82543e5f378b" category="inline-link">Voir comment afficher le panneau Etat des actions</block>
  <block id="e1bc7b26155063f1ce71b76f655669ef" category="section-title">5 février 2023</block>
  <block id="de7ceda1f3ad5462ebeba9b4e49bf946" category="section-title">La capacité à définir des règles permettant d'identifier les données que vous considérez comme stratégiques</block>
  <block id="5bba5081ab3b5a554fbba4b798a66e4f" category="inline-link">En savoir plus sur la page consacrée aux données stratégiques pour l'entreprise</block>
  <block id="c1d1220273fe79d481c41539bea31710" category="paragraph">Vous pouvez désormais accéder à ce service à partir du menu de navigation gauche BlueXP en sélectionnant *gouvernance &gt; protection contre les attaques par ransomware*.</block>
  <block id="fdfef50a14b07533a8bab908a66de10c" category="list-text">Cette version du connecteur inclut des améliorations Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="433c1ccd6c6d5af5fc78b729975e5f20" category="section-title">Modifications du point de terminaison de l'accès Internet sortant du connecteur</block>
  <block id="6beb41a356d9287866f0b22c4b4eadcb" category="paragraph">Découvrez les derniers changements apportés aux services Cloud intégrés à la plateforme BlueXP. Pour en savoir plus, consultez la <block ref="1e9f4589e5d2713376df79f13fc9ba0a" category="inline-link-macro-rx"></block> pour chaque service.</block>
  <block id="d0693e7bf28b7bbc94287cee0e4b0768" category="section-title">5 mars 2023</block>
  <block id="eea1e3b9ecdd5e32692761a0a78b9463" category="section-title">05 mars 2023</block>
  <block id="3aea41413b60d0894823e739f01efcbb" category="paragraph">Des améliorations ont été apportées à l'interface utilisateur et des captures d'écran ont été mises à jour dans la documentation.</block>
  <block id="b92f2131d3d225c3c3327daaa8862624" category="section-title">Vous pouvez désormais générer un rapport de hiérarchisation pour vos volumes</block>
  <block id="f86857f0a51fde5819da3a17258b5448" category="inline-link">Téléchargez le rapport sur la hiérarchisation</block>
  <block id="ed9855757b31d516a4fa8f955edec2eb" category="list-text">Kubernetes dans BlueXP prend désormais en charge Astra Trident 23.01.</block>
  <block id="916fe80558e430806f51297666a415c2" category="section-title">7 mars 2023 (version 1.21)</block>
  <block id="19c8ed5c1b936813e368bc7d83dbccf2" category="inline-link">catégories prédéfinies</block>
  <block id="e47ea30e34a3a076c6a7779b8a54db7c" category="list-text">Numéro de carte d'identité Botswana (Omang)</block>
  <block id="2d3ad991cc78b072cf48ad8db3fb43e0" category="list-text">Botswana Numéro de passeport</block>
  <block id="ff3bab043a00af2e37e7dcaf393aea61" category="list-text">Carte d'identité nationale d'enregistrement de Singapour (NRIC)</block>
  <block id="c750c2392e2683a70ab7309253a1954b" category="section-title">Mise à jour des fonctionnalités des répertoires</block>
  <block id="179219a43ca594b98a13e70b7ebc112a" category="list-text">L'option « Rapport CSV léger » pour les rapports d'investigation de données inclut désormais des informations provenant des répertoires.</block>
  <block id="b2755be94249995adeed2a28b31a7393" category="list-text">Le filtre heure « dernier accès » affiche désormais l'heure du dernier accès pour les fichiers et les répertoires.</block>
  <block id="013efea19f002683e016d90789038d6e" category="section-title">Améliorations apportées à l'installation</block>
  <block id="64abb83963bf9db8126f2ee52cdc0390" category="list-text">Les fichiers journaux d'audit d'installation sont enregistrés maintenant ; ils sont écrits dans<block ref="2f5e01665193c4e95e37ac69411567bb" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="4b10c384bd11c38afbbe24f979f5519d" category="section-title">7 mars 2023</block>
  <block id="b20988b483bceb3fb63077025a07d023" category="section-title">Un nouveau tableau de bord de restauration anti-ransomware a été ajouté pour vous aider à récupérer votre système suite à une attaque</block>
  <block id="d79294e72dc3584cc12c98a7a931315d" category="inline-link">Le stockage Amazon S3</block>
  <block id="e27ba65d55db98b6fd6764580355edcf" category="list-text"><block ref="e27ba65d55db98b6fd6764580355edcf" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="912b3a604a5106bda5b0c99ddaaf1364" category="section-title">Possibilité d'ajouter de nouveaux compartiments à partir de BlueXP</block>
  <block id="c07c4e2e029d6d6eb829c29902cb63ff" category="inline-link">Découvrez comment ajouter de nouveaux compartiments Amazon S3</block>
  <block id="91402ca539ef196ec17265c55db694dc" category="paragraph">Vous avez depuis longtemps la possibilité d'afficher les compartiments Amazon S3 sur BlueXP Canvas. Vous pouvez désormais ajouter de nouveaux compartiments et modifier les propriétés des compartiments existants directement à partir de BlueXP.<block ref="2c8909472f79d70b0988a1b1340a52c9" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="9d811f8ab4335c82eeb7d1477874bc1c" category="inline-link-macro">Sauvegarde des données Cloud Volumes ONTAP dans Amazon S3</block>
  <block id="a5e6246728060cb5f413df6fa5adbf0c" category="inline-link-macro">Sauvegarde des données Cloud Volumes ONTAP dans Azure Blob</block>
  <block id="a19f14c281dd654ce355a7e0b63146b5" category="section-title">Cryptage EBS pour les courtiers de données AWS</block>
  <block id="8663378959352a24f27c3d250a37cf3d" category="paragraph">Vous pouvez désormais chiffrer les volumes des courtiers de données AWS à l'aide d'une clé KMS installée sur votre compte.</block>
  <block id="f296e44bbf15ea94dfcce2d2a4649e6d" category="inline-link">En savoir plus sur la création d'un courtier en données dans AWS</block>
  <block id="102787ed6297b34a7504b527e91d01d3" category="section-title">3 avril 2023</block>
  <block id="380d0a0b2cec998dcd9f52b91b24304c" category="paragraph">Si vous configurez vos paramètres de notification, vous pouvez recevoir des notifications par e-mail lorsque vos licences BYOL vont expirer (une notification d'avertissement) ou si elles ont déjà expiré (une notification d'erreur).</block>
  <block id="335e7f21f0fdfecbe9c04540dcb8cdd6" category="inline-link">Découvrez comment configurer les notifications par e-mail</block>
  <block id="3b61cbbfa7452cc07df9dbea0756d650" category="inline-link">Afficher la liste complète des régions prises en charge</block>
  <block id="0ec2b2e4840acfd3f21b50b176ec45f1" category="paragraph"><block ref="0ec2b2e4840acfd3f21b50b176ec45f1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="fcf30aaa0348521d4d4752992c9db378" category="list-text">Les systèmes à un seul nœud sont pris en charge.</block>
  <block id="80a79e3e92d4834ae8746d205e83c105" category="list-text">Les licences achetées directement auprès de NetApp sont prises en charge.</block>
  <block id="13615a82d1149a992b363c411914d3b8" category="inline-link-macro">Cartes des régions mondiales pour Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="39aeb3e37839611b14bfa6c7390065c1" category="paragraph">Pour connaître la disponibilité régionale, reportez-vous à la section <block ref="69e22a6a63d14aa651819a20b96c9cc5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="723ffd15eb7b4453afd0fa0af42c04c3" category="section-title">Efficacité économique</block>
  <block id="88c49608e723add593f5becc8bd9a968" category="section-title">02 avril 2023</block>
  <block id="44a722c1e42cdb4002c75bb29403670b" category="section-title">Option de détection unique depuis la console BlueXP</block>
  <block id="7023e56782327af6f409e1889ae33345" category="paragraph">Une seule option est disponible lorsque vous découvrez un cluster ONTAP sur site à partir de la console BlueXP :</block>
  <block id="d70ed695b081fff2505f285b0540727b" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant l'option découvrir ONTAP sur site disponible lors de la création d'un environnement de travail</block>
  <block id="3d85937cd401956877664b5f7128cc5d" category="paragraph">Auparavant, il y avait des flux séparés pour la découverte directe et pour la découverte avec un connecteur. Ces deux options sont toujours disponibles, mais fusionnées en un seul flux.</block>
  <block id="251a667be8662557b7aba30c53380da3" category="paragraph">Lorsque vous démarrez le processus de détection, BlueXP découvre le cluster comme suit :</block>
  <block id="02067bb3de9c60175abe8c4b7d81c3c2" category="list-text">Si vous disposez d'un connecteur actif qui dispose d'une connexion à votre cluster ONTAP, BlueXP l'utilisera pour détecter et gérer le cluster.</block>
  <block id="1f98df6cf22b8e11ecbe762c7b523860" category="list-text">Si vous ne disposez pas d'un connecteur ou si votre connecteur ne dispose pas d'une connexion au cluster ONTAP, BlueXP utilise automatiquement l'option de détection et de gestion directes.</block>
  <block id="873b328fabdfb8db13a38e03c836d37b" category="inline-link">En savoir plus sur les options de découverte et de gestion</block>
  <block id="efc0c4f71709b261c273fb935757cfae" category="section-title">Résilience opérationnelle</block>
  <block id="7907a1fccb5b8aa9b8df8283d3705052" category="list-text"><block ref="7907a1fccb5b8aa9b8df8283d3705052" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="92900172340dbf6ba4b3454580c7583b" category="list-text"><block ref="92900172340dbf6ba4b3454580c7583b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9af9b754c1d16f271c1e6f4b1b2c4f4d" category="list-text">La limite IOPS est augmentée pour permettre un provisionnement manuel ou automatique jusqu'à 160,000.</block>
  <block id="c7326baf2ea51b61fafa4f4680d916c0" category="section-title">2 avril 2023</block>
  <block id="9c305cf5f9f8051acc945eda0fc8a1be" category="section-title">Prise en charge supplémentaire des relations Azure Data Lake Storage Gen2</block>
  <block id="61babc330ca2ea0af752965dd3965d41" category="paragraph">Vous pouvez désormais créer des relations de synchronisation avec Azure Data Lake Storage Gen2 en tant que source et cible avec les éléments suivants :</block>
  <block id="a37b0a91d7c4d8ac6ce924a7f8e1ce5a" category="list-text">ONTAP sur site</block>
  <block id="ad5a82acd30f0d971a29fdb4632bd7d4" category="section-title">Filtrer les répertoires par chemin complet</block>
  <block id="b7395f4da221ab7779cce11224436fb3" category="paragraph">En plus de filtrer les répertoires par nom, vous pouvez maintenant filtrer les répertoires par leur chemin complet.</block>
  <block id="d1624b8f3b686e981a178c03616a370b" category="inline-link">En savoir plus sur le paramètre exclure les répertoires</block>
  <block id="207aaa44f72ba634c18fcc9bae44d655" category="inline-link">Découvrez comment afficher la capacité consommée dans votre compte</block>
  <block id="7786076739da628161f45de338cd6e69" category="inline-link-macro">Désinstallez Astra Trident</block>
  <block id="2e79231a13ecf62585403e20da2dea4a" category="section-title">L'onglet licences a été supprimé</block>
  <block id="66a0b4752150538292b81c073ca0b83b" category="section-title">Les onglets de hiérarchisation ont été renommés et le contenu a été mis à jour</block>
  <block id="38d4d167f6dd9174c3535fc5c7ba4b76" category="section-title">4 avril 2023</block>
  <block id="05cb21b1c0958252effc11eb9d437f38" category="section-title">Modes de déploiement</block>
  <block id="9e2110ccb138521e2ed734b9376c3f5b" category="paragraph">Les _modes de déploiement_ de BlueXP vous permettent d'utiliser BlueXP en fonction de vos exigences métier et de sécurité. Trois modes sont disponibles :</block>
  <block id="53c512e9599c71e1a585d636a5229820" category="list-text">Mode standard</block>
  <block id="e429f30641aba9e1fc7f2090cc77ce40" category="list-text">Mode restreint</block>
  <block id="44f51c4ac8fa1a6f53f07c0c2f751b69" category="list-text">Mode privé</block>
  <block id="14862370498786066b8605b6924a2605" category="inline-link-macro">En savoir plus sur ces modes de déploiement</block>
  <block id="7196a94f4d2eb95bbda75c84fd8bbaa9" category="admonition">L'introduction du mode restreint remplace l'option d'activation ou de désactivation de la plate-forme SaaS. Vous pouvez activer le mode restreint au moment de la création du compte. Il ne peut pas être activé ou désactivé ultérieurement.</block>
  <block id="40c193dda1b0a4df68695abe150f234a" category="section-title">Possibilité de sauvegarder des données dans le cloud à partir des systèmes Cloud Volumes ONTAP en mode « restreint »</block>
  <block id="57c3b4ba3c60295d45a2554606080eef" category="section-title">Possibilité de sauvegarder vos volumes ONTAP sur site vers ONTAP S3 à l'aide de l'API</block>
  <block id="720734599c08f49ea57d729ec9f12d53" category="section-title">Possibilité de modifier l'aspect redondance de zone de votre compte de stockage Azure de LRS à ZRS</block>
  <block id="95fa16fe802a71eca4c0ade2049c7325" category="inline-link">modification de la façon dont votre compte de stockage est répliqué</block>
  <block id="a7393f4b2940dc4b2ad20a62564d25be" category="section-title">Améliorations apportées au moniteur de tâches</block>
  <block id="f42926ae5eb2834453e4706e43354d5c" category="section-title">3 avril 2023 (version 1.22)</block>
  <block id="e4279e9f497576fcde3caeb67ed0f96d" category="section-title">Nouveau rapport d'évaluation de découverte de données</block>
  <block id="5b9233dec22bab321ca47a360d9950b6" category="inline-link">Découvrez comment générer et utiliser le rapport d'évaluation de découverte de données</block>
  <block id="3d81ce02b62771b2627fbe04a96419a1" category="inline-link">Voir les types d'instances et les limites disponibles</block>
  <block id="e86989a1de71c911aa1dff7be51112bd" category="section-title">Nouvelles actions recommandées pour protéger vos données contre les attaques par ransomware</block>
  <block id="51ad14036a828a2a993258fe95046128" category="list-text">Une nouvelle action recommandée pour l'activation des configurations de cyberstockage pour les sources de données indique si les six fonctionnalités ONTAP qui aident à sécuriser les données sont activées ou désactivées. Ces fonctionnalités doivent être activées sur tous les systèmes ONTAP et Cloud Volumes ONTAP sur site.</block>
  <block id="dced9da708bc7f04e84ad156297f2b2a" category="inline-link">Voir la liste de toutes les actions recommandées</block>
  <block id="1d0a8122e5a250dbe5879cd7f8f5a495" category="inline-link">En savoir plus sur l'introduction de BlueXP</block>
  <block id="e0feab0ee26165da9cddab198d1f1422" category="section-title">5 avril 2023 (version 2.2)</block>
  <block id="b1bdb4b30cdf01fdd4fc306c24b3e449" category="section-title">Prise en charge de Global File cache sur les systèmes Cloud Volumes ONTAP déployés dans Google Cloud</block>
  <block id="a92c52030822934c670502facf8a8f31" category="paragraph">Une nouvelle licence Edge cache est disponible lors du déploiement d'un système Cloud Volumes ONTAP dans Google Cloud. Vous pouvez déployer un système Global File cache Edge pour chaque 3 To de capacité achetée sur le système Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="89960279d43d6d504afb45e5a8dff137" category="section-title">L'assistant d'installation et l'interface utilisateur de configuration GFC ont été améliorés pour enregistrer les licences NetApp</block>
  <block id="402a1502f5c39fb55ca79d59e3184a34" category="section-title">Optimus PSM amélioré pour configurer la fonctionnalité Edge Sync</block>
  <block id="ae74e3db3615f676968300b7cc6e8ae1" category="paragraph">La résilience opérationnelle est un service qui vous aide à analyser les alertes et les événements afin de préserver l'intégrité, la disponibilité et les performances des services et des solutions.</block>
  <block id="42d7d856cc8f6a2f82ed10cd8356e7d2" category="inline-link">En savoir plus sur les modes de déploiement BlueXP</block>
  <block id="d7cfe6967f3004ef3386a27fe99a4610" category="inline-link">Intégration avec ONTAP S3 en tant que destination</block>
  <block id="ebef32c1ba0aec7a39eb2ce8370a97d5" category="paragraph">À partir de la version Cloud Volumes ONTAP 9.12.1 GA, les régions chinoises sont désormais prises en charge dans AWS de la manière suivante.</block>
  <block id="6d924727c00a77a63749e2f8aa0860d4" category="summary">Ces notes de version décrivent les dernières améliorations apportées aux services cloud intégrés à BlueXP. Des liens sont disponibles dans la série complète des notes de version pour chaque service.</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="inline-link">Configuration et administration</block>
  <block id="2049421a4e8e45e83cd7cf18ffc00a12" category="inline-link">Portefeuille digital</block>
  <block id="1d56c7b4c7e2384a1f75532fbd18626d" category="list-text"><block ref="1d56c7b4c7e2384a1f75532fbd18626d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="986e1f3279b4d74444bd32d4f833afbd" category="section-title">Portefeuille numérique</block>
  <block id="164bf9dea8d8396a2e7501258b908616" category="section-title">Capacité sous licence pour les abonnements Marketplace</block>
  <block id="1e9f781ad3dabc2f942313854ce94883" category="paragraph"><block ref="bcd8bf14da5e102dbc4b48dd0870869e" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5a4346a01828d72104a6540080377b25" category="section-title">6 novembre 2022</block>
  <block id="36e33f823d687cad39366d44fd0b326d" category="section-title">Abonnements et contrats annuels</block>
  <block id="949b19dd7e9f6496c1125f7166270450" category="inline-link">Découvrez comment gérer vos abonnements</block>
  <block id="02a7eedc354fe91b04b9ff906dc9c760" category="paragraph"><block ref="dcb08a7187e62f8d5d6c3eba08ea6b8f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="be062cdcabbb3055334e8f19b4bdf378" category="inline-link">Sauvegarde et restauration</block>
  <block id="5c9335b28e6277ddbe0137f04e5e58a7" category="inline-link">Classement</block>
  <block id="5b942e8f71976a7f4120006aa3ac54cc" category="inline-link">OPS cloud</block>
  <block id="e216b7a924341f796bca310d1d812baf" category="inline-link">Copie et synchronisation</block>
  <block id="ba695b3cf8b635f89946173735838948" category="inline-link">La mise en cache en périphérie</block>
  <block id="7478f8f98c41fc2f5747e6f31892fe6f" category="inline-link">Protection par ransomware</block>
  <block id="282baca6aef56652f503adce6afa9f07" category="inline-link">Résolution</block>
  <block id="337c62c6b6eb7319bae58701105e889c" category="inline-link">Tiering</block>
  <block id="256c6643ca1c733f72685d5a161161f5" category="section-title">14 avril 2023</block>
  <block id="197747cde80c31576877de78be696240" category="section-title">Améliorations apportées à la sauvegarde et à la restauration BlueXP pour les applications (cloud natif)</block>
  <block id="0a286ad90f3a25f45e443367036a8789" category="list-text">Les bases de données SAP HANA</block>
  <block id="c0c906f83c940d4d16ffb433d7a368ca" category="list-text">Prend en charge l'actualisation du système basée sur des scripts</block>
  <block id="b53bbb0902c6b7a25e7c1ac484d9fec2" category="list-text">Prend en charge la restauration de fichiers uniques Snapshot si la sauvegarde Azure NetApp Files est configurée</block>
  <block id="14860ef57cb4190ea449b13f7f0c8ea1" category="list-text">Prend en charge la mise à niveau du plug-in</block>
  <block id="5ffbe0deb5b41148dc58e63a20df8411" category="list-text">Les bases de données Oracle</block>
  <block id="b24979dddd1ccc913b0f29f30c981677" category="list-text">Améliorations apportées au déploiement des plug-ins en simplifiant la configuration utilisateur sudo non-root</block>
  <block id="ab5eec0b36e1c0d7a8538ce2f367515c" category="list-text">Prend en charge la détection automatique et la protection pilotée par des règles des bases de données Oracle sur Azure NetApp Files</block>
  <block id="d21798a5d9e370e5fbb0150023dfaa38" category="list-text">Prend en charge la restauration de la base de données Oracle à l'emplacement d'origine avec récupération granulaire</block>
  <block id="a1501619265b99c9d02aefcdb1128d6d" category="section-title">Améliorations apportées à la sauvegarde et à la restauration BlueXP pour les applications (hybride)</block>
  <block id="abfdb85669faee0a0fe78a3ddd25158b" category="list-text">API REST hybrides modifiées pour l'alignement avec les API cloud natives - effectué.</block>
  <block id="91dd9ae8b3342cf7e40f497897ce70d7" category="list-text">Prend en charge la notification par e-mail</block>
  <block id="ef08fc33d8b9b410529dc05986b2e248" category="paragraph">Les nouvelles fonctionnalités des API vous permettent de sauvegarder vos copies Snapshot de volume vers ONTAP S3 à l'aide de la sauvegarde et de la restauration BlueXP. Cette fonctionnalité est disponible uniquement pour les systèmes ONTAP sur site à l'heure actuelle. Pour obtenir des instructions détaillées, consultez le blog<block ref="8bfab3c14784f20047e4459b814ebfe4" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="bcd4bdef20ff7dec0587f35facdeb7be" category="paragraph">Lors de la création de sauvegardes à partir de systèmes Cloud Volumes ONTAP vers du stockage Azure, par défaut, la sauvegarde et la restauration BlueXP provisionne le conteneur Blob avec une redondance locale (LRS) pour l'optimisation des coûts. Vous pouvez définir ce paramètre sur redondance de zone (ZRS) si vous souhaitez que vos données soient répliquées entre différentes zones. Consultez les instructions Microsoft pour<block ref="c549763665cfbb93dbccfdbf667aa0f2" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="4788963de19a5204a352f3308b0395d8" category="inline-link">Examinez toutes les alertes que les solutions de sauvegarde et de restauration BlueXP peuvent envoyer</block>
  <block id="21db17f88f41dcd13f48cc90aced1d74" category="section-title">Possibilité de déployer la classification BlueXP sur des instances plus petites dans le cloud</block>
  <block id="cb608d54d750eeb9d266241b5a1d63c7" category="section-title">Un script autonome est désormais disponible pour qualifier votre système Linux avant l'installation de la classification BlueXP</block>
  <block id="e75f898f4dbad5388881095e9582c693" category="inline-link">Découvrez comment vérifier si votre hôte Linux est prêt à installer la classification BlueXP</block>
  <block id="b4602fb47c1d6ee0427e2682d3a0ca06" category="section-title">Nouvelle fonctionnalité permettant d'ajouter vos propres catégories personnalisées à partir de l'interface de classification BlueXP</block>
  <block id="bca8069b731ea966c03da0cea318f9d1" category="section-title">Vous pouvez désormais ajouter des mots-clés personnalisés à partir de l'interface de classification BlueXP</block>
  <block id="c9383e3b8d4c0ef8e217c6982644630b" category="paragraph">La classification BlueXP a eu la possibilité d'ajouter des mots-clés personnalisés que la classification BlueXP identifiera pendant un certain temps lors des analyses futures. Toutefois, vous avez dû vous connecter à l'hôte de classification BlueXP Linux et utiliser une interface de ligne de commande pour ajouter des mots-clés. Dans cette version, l'ajout de mots-clés personnalisés se fait dans l'interface de classification BlueXP, ce qui facilite considérablement l'ajout et la modification de ces mots-clés.</block>
  <block id="bb81f229fc6d121a288d657aea60262e" category="inline-link">En savoir plus sur l'ajout de mots-clés personnalisés à partir de l'interface de classification BlueXP</block>
  <block id="7e5ec3b51659d16db2e72438a8ca680a" category="section-title">Possibilité de disposer de fichiers de classification BlueXP *NOT* lors de la modification de l'« heure du dernier accès »</block>
  <block id="f9bee7a7e545f0d95664d3ccaa7b7151" category="paragraph">Par défaut, si la classification BlueXP ne dispose pas des autorisations d'écriture adéquates, le système ne scrutera pas les fichiers de vos volumes, car la classification BlueXP ne peut pas rétablir l'heure du dernier accès à l'horodatage d'origine. Cependant, si vous ne vous souciez pas de savoir si l'heure du dernier accès est réinitialisée à l'heure d'origine dans vos fichiers, vous pouvez remplacer ce comportement dans la page Configuration afin que la classification BlueXP analyse les volumes indépendamment des autorisations.</block>
  <block id="61d99226273ea30523883fe7209399c2" category="paragraph">Grâce à cette fonctionnalité, et un nouveau filtre nommé « événement d'analyse » a été ajouté. Vous pouvez ainsi afficher les fichiers non classifiés, car la classification BlueXP n'a pas pu rétablir l'heure du dernier accès, ou les fichiers classés même si la classification BlueXP n'a pas pu rétablir l'heure du dernier accès.</block>
  <block id="bf8521a1bd91dd809d1d007594f22498" category="inline-link">En savoir plus sur l'horodatage du dernier accès et les autorisations requises par la classification BlueXP</block>
  <block id="9422d01ffeaf90b54d512834d7e52972" category="section-title">Trois nouveaux types de données personnelles sont identifiés par la classification BlueXP</block>
  <block id="9fee27139efd09e005728f7dbfa349f2" category="paragraph">La classification BlueXP peut identifier et catégoriser les fichiers qui contiennent les types de données suivants :</block>
  <block id="22b67d0a50677e01d48389e716223457" category="inline-link">Consultez tous les types de données personnelles que la classification BlueXP peut identifier dans vos données</block>
  <block id="27bfd524829d2f58c611b9380403face" category="list-text">Le programme d'installation de classification BlueXP pour les sites sans accès à Internet (sites invisibles) effectue désormais un pré-contrôle pour s'assurer que vos exigences système et réseau sont en place pour une installation réussie.</block>
  <block id="af415967f6e10a35f69e4fdddc729da2" category="paragraph">Dans les versions précédentes de la classification BlueXP, vous pouviez envoyer des alertes par e-mail aux utilisateurs BlueXP de votre compte lorsque certaines stratégies stratégiques renvoient des résultats. Cette fonction vous permet d'obtenir des notifications pour protéger vos données lorsque vous n'êtes pas en ligne. Vous pouvez désormais envoyer des alertes par e-mail à partir de stratégies à tous les autres utilisateurs - jusqu'à 20 adresses e-mail - qui ne sont pas dans votre compte BlueXP.</block>
  <block id="110171733cad0cc9610f24012ccf6ee1" category="section-title">Vous pouvez désormais ajouter des modèles personnels à partir de l'interface de classification BlueXP</block>
  <block id="b4b2d6fd13a7e1b0764dda2bc816816f" category="paragraph">La classification BlueXP a eu la possibilité d'ajouter des « données personnelles » personnalisées que la classification BlueXP identifiera lors des analyses futures pendant un certain temps. Cependant, vous avez dû vous connecter à l'hôte de classification BlueXP Linux et utiliser une ligne de commande pour ajouter les modèles personnalisés. Dans cette version, l'ajout de modèles personnels à l'aide d'un regex se fait dans l'interface de classification de BlueXP, ce qui facilite considérablement l'ajout et la modification de ces modèles personnalisés.</block>
  <block id="5d7647ce431c6117f0877b4d9397cbcd" category="inline-link">En savoir plus sur l'ajout de modèles personnalisés à partir de l'interface de classification BlueXP</block>
  <block id="7a726788f7018e2e33cf2248365cb342" category="section-title">Possibilité de déplacer 15 millions de fichiers à l'aide de la classification BlueXP</block>
  <block id="94b91c8b97a54caa51b5a272c3ed5e69" category="inline-link">En savoir plus sur le déplacement des fichiers source à l'aide de la classification BlueXP</block>
  <block id="3d2e7e90fac12bab6a0d0736a593b5b4" category="section-title">Conseiller digital</block>
  <block id="fd31042d52571c6f22cae041d72fc4dd" category="paragraph">Digital Advisor (anciennement Active IQ) est désormais entièrement intégré avec BlueXP et offre une expérience de connexion améliorée.</block>
  <block id="bde16c93c046fa9870a736978717607f" category="paragraph">Lorsque vous accédez au conseiller digital BlueXP, vous êtes invité à entrer vos identifiants du site de support NetApp pour afficher les données en rapport avec vos systèmes. Le compte NSS avec lequel vous vous connectez est associé uniquement à votre connexion utilisateur. Elle n'est associée à aucun autre utilisateur de votre compte NetApp.</block>
  <block id="e1a4f9c5e73602864d1ef18966b243f2" category="inline-link">En savoir plus sur le conseiller digital BlueXP</block>
  <block id="829877d29208a3548ee11017a15158af" category="paragraph"><block ref="829877d29208a3548ee11017a15158af" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="35c28a4f1250fc5c59dd5bfa5d9993ce" category="paragraph">Le nouveau service d'efficacité économique BlueXP identifie les ressources de stockage dont la capacité est faible, actuelle ou prévue, et fournit des recommandations sur le Tiering des données ou la capacité supplémentaire pour les systèmes AFF sur site.</block>
  <block id="345d0e0aeae5ae7cbf8cdd1fc138e5e6" category="inline-link-macro">Découvrez l'efficacité économique de BlueXP</block>
  <block id="838d01d8bf08e23ff670a400ad2cb368" category="paragraph"><block ref="c4b58b1c24fbcd13ec6df8ee9e6c3a23" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="0a6c67d82675687d876fd5170168f147" category="paragraph">Grâce au nouveau service de résilience opérationnelle BlueXP et à ses suggestions automatisées de résolution des problèmes opérationnels IT, vous pouvez implémenter des solutions suggérées avant une panne ou une défaillance.</block>
  <block id="070849913b65c4cb130cf632f0ac2008" category="inline-link-macro">En savoir plus sur la résilience opérationnelle de BlueXP</block>
  <block id="6bea546ba36c0c8c8bed5d22ed6af63d" category="paragraph"><block ref="d51dda3e944cc19bf96c07e1874304d0" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="150cb71e13e48b4b0921998f73ade4b5" category="list-text">La nouvelle action recommandée pour la sauvegarde des fichiers stratégiques dans les sources de données identifie comment protéger vos catégories de données les plus importantes en sauvegardant des volumes à l'aide de la sauvegarde et de la restauration BlueXP. C'est important si vous devez restaurer vos données en raison d'une attaque par ransomware. La recommandation vous redirige vers l'interface de sauvegarde et de restauration BlueXP pour que vous puissiez activer la sauvegarde sur les volumes nécessaires.</block>
  <block id="7c446b3d2b5f39a022c6af3569a59a1f" category="paragraph">Une nouvelle page dédiée aux données stratégiques a été ajoutée à la protection contre les ransomwares BlueXP. Cette page vous permet de consulter toutes les règles qui ont été définies dans la classification BlueXP. Vous pouvez sélectionner les règles qui identifient les données stratégiques pour votre entreprise afin que le tableau de bord de protection BlueXP contre les ransomwares et d'autres panneaux ransomware reflètent les problèmes potentiels en fonction de vos données les plus importantes.</block>
  <block id="6b501182c10867e7258fc2278cf3d451" category="paragraph">Une nouvelle action recommandée, appelée « configurer vos données stratégiques », apparaîtra dans le panneau actions recommandées si vous n'avez pas activé l'une de ces règles pour le service de protection contre les ransomwares BlueXP.</block>
  <block id="e90b826155dae219948b9b2fca9feca3" category="section-title">La protection contre les ransomwares BlueXP est passée de la catégorie protection à la catégorie gouvernance</block>
  <block id="8c14896b1d1fc37f02aa2e6dfc06354a" category="paragraph">En raison d'une modification du Tiering BlueXP, vous devez modifier les terminaux suivants du connecteur pour assurer la réussite de l'opération de Tiering BlueXP :</block>
  <block id="d128bda2634e1051cc984231da065144" category="list-text">Le portefeuille digital BlueXP prend désormais en charge les notifications par e-mail.</block>
  <block id="016c818ed3128119f94a31cbec32bf1f" category="paragraph">Lors de l'affichage des licences basées sur la capacité pour Cloud Volumes ONTAP, le portefeuille digital BlueXP affiche désormais la capacité sous licence que vous avez achetée avec des offres privées Marketplace.</block>
  <block id="b3e680bd6b6b80e2fd4f5bd19f3ad015" category="paragraph">Vos abonnements PAYGO et vos contrats annuels pour BlueXP sont désormais disponibles. Vous pouvez les consulter et les gérer à partir du portefeuille digital BlueXP.</block>
  <block id="71bff2737bdd059023a4784358e71a64" category="section-title">7 mai 2023</block>
  <block id="d13015f8ae4fd0f7f263eba9f81f4caa" category="section-title">Connecteur 3.9.29</block>
  <block id="05263fcc56b50972b2dfe4be20698328" category="list-text">Ubuntu 22.04 est le nouveau système d'exploitation du connecteur lorsque vous déployez un connecteur à partir de BlueXP ou du marché de votre fournisseur de cloud.</block>
  <block id="9ab8f4fa1e0839b1101d04c9cd4e1bae" category="paragraph">Vous avez également la possibilité d'installer manuellement le connecteur sur votre propre hôte Linux exécutant Ubuntu 22.04.</block>
  <block id="dfcaca26de191f6219819bb7091c9ebe" category="list-text">Red Hat Enterprise Linux 8.6 et 8.7 ne sont plus pris en charge avec les nouveaux déploiements de connecteurs.</block>
  <block id="2f5617aecec1df3805ada7f05da46bde" category="paragraph">Ces versions ne sont pas prises en charge par les nouveaux déploiements, car Red Hat ne prend plus en charge Docker, requis pour le connecteur. Si vous disposez d'un connecteur existant sous RHEL 8.6 ou 8.7, NetApp continuera à prendre en charge votre configuration.</block>
  <block id="470821fb08a53bb45ecda66d23c58d6f" category="paragraph">Red Hat 7.6, 7.7, 7.8 et 7.9 sont toujours pris en charge avec les connecteurs nouveaux et existants.</block>
  <block id="a2619f6db1e9fa217b857129c75384ab" category="list-text">Le connecteur est désormais pris en charge dans la région Qatar de Google Cloud.</block>
  <block id="368c64d1828dfb51f85a6ad8427db46c" category="list-text">Le connecteur est également pris en charge dans la région centrale de Suède de Microsoft Azure.</block>
  <block id="a018fc35c6be59c0e9c90d4bd464dc47" category="section-title">07 mai 2023</block>
  <block id="b3aad9775f9ce61fe67c9745594b96f0" category="inline-link-macro">générer un groupe de sécurité</block>
  <block id="beee5e54063eb4d710db752896c928c8" category="inline-link-macro">nécessite des autorisations supplémentaires</block>
  <block id="34ec78fcc91ffb1e54cd85e4a0924332" category="inline-link-macro">autres</block>
  <block id="8f45a2644508b5282f57fe129f62d19a" category="inline-link-macro">modifier</block>
  <block id="060a6559f6065c5058aca6b22d897bce" category="section-title">Offres privées Google Cloud</block>
  <block id="bfe876190faa5e7a4cd6d5029395b658" category="paragraph">Le portefeuille digital BlueXP identifie désormais les abonnements Google Cloud Marketplace associés à une offre privée et affiche la date de fin et la durée de l'abonnement. Cette amélioration vous permet de vérifier que vous avez bien accepté l'offre privée et de valider ses conditions.</block>
  <block id="2cd5985150a2728c0c6295c5162b2b1d" category="section-title">Répartition de l'utilisation de la charge</block>
  <block id="d0f5a029263e80e902caf444fa5e9080" category="paragraph">Vous pouvez désormais connaître les frais facturés lorsque vous souscrivez à des licences basées sur la capacité. Les types de rapports d'utilisation suivants sont disponibles au téléchargement depuis le portefeuille digital BlueXP. Les rapports d'utilisation fournissent des détails sur la capacité de vos abonnements et vous indiquent comment vous facturez les ressources de vos abonnements Cloud Volumes ONTAP. Les rapports téléchargeables peuvent être facilement partagés avec d'autres personnes.</block>
  <block id="ed54fb55b53f11e61f612ff99520f4bc" category="list-text">Utilisation du package Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="160ba974abba347f5e939a1a0acd5982" category="list-text">Utilisation générale</block>
  <block id="bf951096cc9eea5fae867ec94f06dfa3" category="list-text">Utilisation des VM de stockage</block>
  <block id="3c5979c173a0a4fe3ff27e0e6185a693" category="list-text">Utilisation des volumes</block>
  <block id="56a50532d8da2bebb09d6190c126140c" category="inline-link-macro">Gestion des licences basées sur la capacité</block>
  <block id="8156321649d649dc3e16c2849d8aa212" category="paragraph">Pour plus d'informations, voir <block ref="862b3811f42dd37621050f0605c0d301" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3b9e0ca0be1cb4ee263fc0a386a705bc" category="paragraph">Les modifications suivantes ont été introduites avec la version 3.9.29 du connecteur.</block>
  <block id="ef33a11b5d2090c4cf0e98ca1b79cc2d" category="section-title">La région du Qatar est désormais prise en charge dans Google Cloud</block>
  <block id="357b47742b71d8fe5b5936de05c522ec" category="paragraph">La région Qatar est désormais prise en charge dans Google Cloud pour Cloud Volumes ONTAP et dans Cloud Volumes ONTAP 9.12.1 GA et versions ultérieures.</block>
  <block id="c8dc4f54d280ddaf5974f6c903e2152f" category="section-title">Suède région centrale désormais prise en charge dans Azure</block>
  <block id="787bf3f02b45f65c827e46d88d4e7b24" category="paragraph">La région centrale de Suède est désormais prise en charge dans Azure pour Cloud Volumes ONTAP et le connecteur pour Cloud Volumes ONTAP 9.12.1 GA et versions ultérieures.</block>
  <block id="d38001cc976e394cf57ce77223bee1a1" category="section-title">Prise en charge des déploiements de zones haute disponibilité dans Azure Australia East</block>
  <block id="bef0df4f898713881ef2098a621a3745" category="paragraph">La région est de l'Australie dans Azure prend désormais en charge les déploiements HA avec plusieurs zones de disponibilité pour Cloud Volumes ONTAP 9.12.1 GA et versions ultérieures.</block>
  <block id="300bba824d9f2e68a0c89aef6da5fb8a" category="paragraph">Vous pouvez désormais connaître les frais facturés lorsque vous souscrivez à des licences basées sur la capacité. Les types de rapports d'utilisation suivants sont disponibles au téléchargement depuis le portefeuille digital de BlueXP. Les rapports d'utilisation fournissent des détails sur la capacité de vos abonnements et vous indiquent comment vous facturez les ressources de vos abonnements Cloud Volumes ONTAP. Les rapports téléchargeables peuvent être facilement partagés avec d'autres personnes.</block>
  <block id="eaf72ee058835b38b417b55e2fb1c0af" category="section-title">Une notification s'affiche lorsque vous accédez à BlueXP sans abonnement Marketplace</block>
  <block id="5cc1493ad28334fdb28f7ed57f0e1d41" category="paragraph">Une notification s'affiche désormais chaque fois que vous accédez à Cloud Volumes ONTAP dans BlueXP sans abonnement Marketplace. La notification indique « un abonnement Marketplace pour cet environnement de travail doit être conforme aux conditions générales de Cloud Volumes ONTAP. »</block>
  <block id="ea42cbd645e47130e67a7cbb87fe5de8" category="section-title">8 mai 2023</block>
  <block id="93c8b08c928ba95dab5c066b4611e000" category="section-title">Les opérations de restauration au niveau des dossiers sont désormais prises en charge à partir du stockage d'archives et des sauvegardes verrouillées</block>
  <block id="2f57132a5aa255f3e276ff3b62b985c8" category="paragraph">Si un fichier de sauvegarde a été configuré avec la protection DataLock &amp; ransomware, ou si le fichier de sauvegarde réside dans un stockage d'archivage, les opérations de restauration au niveau des dossiers sont prises en charge si le cluster exécute ONTAP 9.13.1 ou une version ultérieure.</block>
  <block id="8cb8abb20ae0b2e7c64136ae92b2250d" category="section-title">Les clés gérées par le client entre régions et projets sont prises en charge lors de la sauvegarde de volumes dans Google Cloud</block>
  <block id="679a2d98f8c7c05c4944b0d161a6d567" category="section-title">Les régions AWS Chine sont désormais prises en charge pour les fichiers de sauvegarde</block>
  <block id="aad236ec8e2b61a79fb4bb3a416a2e06" category="paragraph">Les régions AWS China Beijing (cn-North-1) et Ningxia (cn-Northwest-1) sont désormais prises en charge en tant que destinations pour vos fichiers de sauvegarde si le cluster exécute ONTAP 9.12.1 ou une version ultérieure.</block>
  <block id="c93bfe725726f47fe3bfcc0e95f8ec7d" category="inline-link">Sauvegarde des données ONTAP sur site dans Amazon S3</block>
  <block id="4d5789e8f025b3895d94f1b6a7225e4a" category="list-text">La sauvegarde et la restauration BlueXP pour les applications (hybrides) sont pilotées par le plan de contrôle SaaS</block>
  <block id="2652537da62e22a06b22374119e6c40f" category="section-title">Capacités de liaison rigide</block>
  <block id="74b59acd161d1704c8c78879dc8fba01" category="paragraph">Les utilisateurs peuvent désormais inclure des liens physiques pour les synchronisations impliquant des relations NFS à NFS non sécurisées.</block>
  <block id="689dbd8363b6599ce07ff94a27510e99" category="inline-link">En savoir plus sur le paramètre types de fichiers</block>
  <block id="b37e1d04fbc8f3ac1aa4b71252cc4d4b" category="section-title">Possibilité d'ajouter un certificat utilisateur pour les courtiers de données dans le cadre de relations NFS sécurisées</block>
  <block id="fad605010f8f29a3a10f7062fe2cd4e9" category="paragraph">Les utilisateurs peuvent désormais définir leur propre certificat pour le courtier de données cible lors de la création d'une relation NFS sécurisée. Ils doivent définir un nom de serveur et fournir une clé privée et un ID de certificat lorsqu'ils le font. Cette fonctionnalité est disponible pour tous les courtiers de données.</block>
  <block id="3bf0932004501be46156880cfe858e8f" category="section-title">Période d'exclusion étendue pour les fichiers récemment modifiés</block>
  <block id="72293cd7eff96e1e45510dc52f4ef25e" category="paragraph">Les utilisateurs peuvent désormais exclure les fichiers modifiés jusqu'à 365 jours avant la synchronisation planifiée.</block>
  <block id="87ca8046e9c8a782bd5c06267e7f93f7" category="inline-link">En savoir plus sur le paramètre fichiers récemment modifiés</block>
  <block id="e03b4aafcead6edb397ccbf7e180255f" category="section-title">Filtrer les relations dans l'interface utilisateur par ID de relation</block>
  <block id="aca73b993cefdbe81afe166bf8692c50" category="paragraph">Ceux qui utilisent l'API RESTful peuvent désormais filtrer les relations à l'aide d'ID de relation.</block>
  <block id="37a616e16a0f4d18ac25d57ddb913bf8" category="inline-link">En savoir plus sur l'utilisation de l'API RESTful avec la copie et la synchronisation BlueXP</block>
  <block id="6e3d9df489c437a2601f627a5b8935c9" category="paragraph">L'onglet Licensing a été supprimé de l'interface de Tiering BlueXP. Toutes les licences pour les abonnements PAYGO sont maintenant accessibles depuis le tableau de bord du Tiering BlueXP sur site. Il existe également un lien vers le portefeuille digital BlueXP depuis cette page pour afficher et gérer n'importe quel modèle de Tiering BlueXP BYOL (Bring Your Own License).</block>
  <block id="f6e3b39522072e9cb3b0ffb8cecf9b0b" category="paragraph">L'onglet « clusters » a été renommé « clusters » et l'onglet « Présentation sur site » a été renommé « Tableau de bord sur site ». Ces pages ont ajouté des informations qui vous aideront à déterminer si vous pouvez optimiser votre espace de stockage avec une configuration de hiérarchisation supplémentaire.</block>
  <block id="5afb323d4a36e6ab79cd9d765c5934f7" category="inline-link">En savoir plus sur la configuration de vos propres clés de chiffrement gérées par le client</block>
  <block id="c325ed37b6a44d9e765cfd2dd7779cfb" category="paragraph">Les tâches lancées par le système, telles que les opérations de sauvegarde en cours, sont désormais disponibles dans l'onglet *surveillance des tâches* pour les systèmes ONTAP sur site exécutant ONTAP 9.13.1 ou version ultérieure. Les versions précédentes de ONTAP affichent uniquement les travaux initiés par l'utilisateur.</block>
  <block id="7e43a762816453626bbf35533afa1755" category="section-title">4 mai 2023</block>
  <block id="4addbe3fd43e1a48fd8eb999d5f3b487" category="section-title">Sauvegardez et restaurez vos données BlueXP</block>
  <block id="f5303ee41218fc978c78d7744749c918" category="inline-link-macro">En savoir plus sur l'activation de la sauvegarde et de la restauration BlueXP</block>
  <block id="b4dac87ad594b04c0dcd76d4227b5f53" category="paragraph">Depuis ONTAP 9.13.1, vous pouvez utiliser System Manager (vue avancée) pour activer la sauvegarde et la restauration BlueXP si vous avez découvert le cluster à l'aide d'un connecteur. <block ref="e052ae4f2be0dcbae408a5e7fa45055e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f3d662d271f05f454f32718233b273b8" category="section-title">Mettez à niveau l'image de la version ONTAP et le micrologiciel du matériel</block>
  <block id="31599c36bc63510a259d9bd99e50d225" category="inline-link-macro">En savoir plus sur la mise à niveau du ONTAP et du micrologiciel</block>
  <block id="8fc7dd0bb44c44f9797d86872cb017cc" category="paragraph">Depuis ONTAP 9.10.1, vous pouvez utiliser System Manager (vue avancée) pour mettre à niveau l'image de la version ONTAP et le micrologiciel du matériel. Vous pouvez choisir de recevoir des mises à niveau automatiques pour rester à jour, ou d'effectuer des mises à jour manuelles à partir de votre machine locale ou d'un serveur accessible via BlueXP. <block ref="d994c74c98eb05bb27c8a6afc3cc2159" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="09dfe5e2e7b8574b925ad72bc7875409" category="admonition">Si vous ne possédez pas de connecteur, vous ne pouvez pas effectuer de mises à jour à partir de votre ordinateur local, uniquement à partir d'un serveur auquel vous pouvez accéder à l'aide de BlueXP.</block>
  <block id="7d830b76e4f0014bb7468c045f40070d" category="paragraph">Lorsque vous ouvrez un environnement de travail ONTAP sur site découvert directement sans utiliser de connecteur, vous avez désormais la possibilité d'enregistrer vos identifiants de cluster ONTAP afin que vous n'ayez pas besoin de les saisir à chaque ouverture de l'environnement de travail.</block>
  <block id="b2bc6f51638406715d089920f0b12029" category="paragraph"><block ref="b2bc6f51638406715d089920f0b12029" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0ce55dbe491d96365e2c6abd492cbf95" category="list-text"><block ref="0ce55dbe491d96365e2c6abd492cbf95" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd4e767d5e7ac992c0ec2ecf41b2b08c" category="list-text"><block ref="dd4e767d5e7ac992c0ec2ecf41b2b08c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1f3e69b8c3c594d1f0dafae12df4c312" category="list-text"><block ref="1f3e69b8c3c594d1f0dafae12df4c312" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="18c372e7815b508eb4ff2301938c4f7b" category="list-text"><block ref="18c372e7815b508eb4ff2301938c4f7b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b46ed1f8a8d612b4083a72f6247afc99" category="list-text"><block ref="b46ed1f8a8d612b4083a72f6247afc99" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="022c83aa96ec3f050227b2ccb4c728b3" category="list-text"><block ref="022c83aa96ec3f050227b2ccb4c728b3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6631ed7abd96469c08f3809e6a47378b" category="list-text"><block ref="6631ed7abd96469c08f3809e6a47378b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="3cedba5ad56ab686cb35903bf92a53df" category="list-text"><block ref="3cedba5ad56ab686cb35903bf92a53df" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="667ebcd133842dc11bdd503b38152d69" category="list-text"><block ref="667ebcd133842dc11bdd503b38152d69" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6b740eb52a8b4f3afc2e3fb691378878" category="list-text"><block ref="6b740eb52a8b4f3afc2e3fb691378878" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ed6f4d59069b65b41bfb3cfba797ee42" category="list-text"><block ref="ed6f4d59069b65b41bfb3cfba797ee42" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="35ab587d29d669683f08424c60051957" category="list-text"><block ref="35ab587d29d669683f08424c60051957" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d5bd7276f5a8c8218f75aba64cdfdeb0" category="list-text"><block ref="d5bd7276f5a8c8218f75aba64cdfdeb0" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="19532230e3ff8a5fc0c27cc8389cac67" category="list-text"><block ref="19532230e3ff8a5fc0c27cc8389cac67" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b58c4ddee0575cfc72a18936b05df78a" category="list-text"><block ref="b58c4ddee0575cfc72a18936b05df78a" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c821df2021ac7a846f6554ac1ed76719" category="list-text"><block ref="c821df2021ac7a846f6554ac1ed76719" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="367cb072fdec82ba883d66fadac7fc54" category="list-text"><block ref="367cb072fdec82ba883d66fadac7fc54" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="98ffac9f61e6bf431d54a18e34b9a53d" category="paragraph">NetApp BlueXP a été lancé le 1er novembre 2022. BlueXP étend et améliore les fonctionnalités fournies via Cloud Manager.<block ref="c202e01c48134f154e0a38e5e6d1aed9" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="4d5f6e2e2b72482865cac1c14f3d2d3d" category="paragraph"><block ref="4d5f6e2e2b72482865cac1c14f3d2d3d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0e243030d4d37c15e7b806556f21cdc3" category="paragraph"><block ref="07b6d38a8467f077daba3577bc2ba852" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="a80baf4fa5d71b9ef418edfcaebd2759" category="list-text"><block ref="a80baf4fa5d71b9ef418edfcaebd2759" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="45ee83d3cd24c8a79ff15330399da6a7" category="list-text"><block ref="45ee83d3cd24c8a79ff15330399da6a7" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="50677882efe321e7fec19456f58faadc" category="paragraph"><block ref="536037d368170de6e6fbdb576d167663" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="b6f1ebb155eaf4c6e07d7a105b1d5a53" category="list-text">Lorsque vous créez un environnement de travail, vous pouvez désormais utiliser BlueXP <block ref="3ba2cfc3ef2a3c163fc4910682cfb7d6" category="inline-link-macro-rx"></block> Qui autorise le trafic dans le VPC sélectionné uniquement. Cette fonction <block ref="097f8dd60847dad6062ac7ea2bd09c06" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="46ce6a634ad58fa667690e7f5c151b26" category="list-text">Vous pouvez en option <block ref="2af1713063b9a7e50c1f5e13c7671bae" category="inline-link-macro-rx"></block> et <block ref="013335dc35ce07c311c673e8a99c88f9" category="inline-link-macro-rx"></block> balises pour catégoriser les volumes.</block>
  <block id="c55a4ed0f55f8209574960c04bd36597" category="paragraph">Vous pouvez désormais choisir un compartiment qui se trouve dans un projet différent de celui des clés de chiffrement gérées par le client (CMEK).<block ref="2425c9129a22c7135ee8a04ae0dae970" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="cfc826b330f7a25cc3c4e115a9fcca13" category="paragraph">Notez que les règles IAM attribuées à BlueXP Connector doivent modifier le nom de ressource AWS « arn » sous toutes les sections _Resource_ de « aws » à « aws-cn », par exemple « arn:aws-cn:s3:::netapp-backup-* ». Voir<block ref="17dde2a04d27e7ad2a9f0a451a7a0e90" category="inline-link-rx"></block> et<block ref="bb86d78b7593b3e1252f277b7dd6e017" category="inline-link-rx"></block> pour plus d'informations.</block>
  <block id="3f95b7ff004c9ea7ba2c076aa81ddbd8" category="list-text">En plus de pouvoir télécharger un fichier CSV pour créer des rapports sur tous les travaux, vous pouvez désormais télécharger un fichier JSON pour un seul travail et voir ses détails.<block ref="c5e8ac86e60de65889ee067b8ca8ac22" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="aca6a48e798dafa8a873544468b60e06" category="list-text">Deux nouvelles alertes de tâche de sauvegarde ont été ajoutées : « échec de tâche planifiée » et « la tâche de restauration est terminée mais avec des avertissements ».<block ref="a4848a9ae757d04f84e693376feb04c0" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="4da25d5e326dac4c0bb3865e69dd3325" category="paragraph">Le rapport d'évaluation de la découverte de données fournit une analyse de haut niveau de votre environnement analysé afin de mettre en évidence les résultats du système et de montrer les points préoccupants et les étapes de correction potentielles. L'objectif de ce rapport est de sensibiliser les clients aux préoccupations liées à la gouvernance des données, à l'exposition aux risques en matière de sécurité des données et aux lacunes de conformité de leurs jeux de données.<block ref="34e879e713683b8352bb56b59c6078e2" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="38e8bfeb390cec6e72d97323084e18cc" category="paragraph">Lors du déploiement de la classification BlueXP à partir d'un connecteur BlueXP dans un environnement AWS, vous pouvez désormais choisir entre deux types d'instances plus petits que ceux disponibles avec l'instance par défaut. Si vous analysez un petit environnement, vous pouvez réduire vos coûts liés au cloud. Cependant, il existe des restrictions lors de l'utilisation de la plus petite instance.<block ref="d8ef680ce45b86e2a6afe2805a7e5562" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="46b0a8862a90d05f4f40bbcda2473af4" category="paragraph">Si vous souhaitez vérifier que votre système Linux répond à toutes les conditions préalables, indépendamment de l'installation de la classification BlueXP, vous pouvez télécharger un script distinct qui teste uniquement les prérequis.<block ref="f7ad1b05082bb59227795c56a02d9b78" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="75e47d62ba360614f8cdea86c229c321" category="paragraph">La classification BlueXP vous permet désormais d'ajouter vos propres catégories personnalisées afin que la classification BlueXP identifie les fichiers qui s'intègrent dans ces catégories. La classification BlueXP en a beaucoup<block ref="7587255274ad12f237a14fbd5f47a14a" category="inline-link-rx"></block>, cette fonction vous permet d'ajouter des catégories personnalisées pour identifier l'endroit où les informations propres à votre organisation se trouvent dans vos données.</block>
  <block id="740f66f04097135a7846557949061bf8" category="paragraph"><block ref="e14cfeac39419a4a8a842fd3611a27db" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="8f031c80211d08a2fc3d24c73c826e4b" category="paragraph"><block ref="d597807e5ef4bec605cdd823cfc707e7" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="b81005c38cb0963c694c4f17fdffdda5" category="paragraph"><block ref="6a34fff85e918ca0361628bb33e44cc4" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="7e1e73ad7e6d01345f57dc84d7cd2c47" category="paragraph"><block ref="8ab3022f8d373945c172f9e89b554e84" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="c51401ffdfb1031aea6f8a59f0b12ac5" category="paragraph"><block ref="364c24684858aaf9cf725ae1ec404c5d" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="75dbbfa0c63b5452f1dab4062180db11" category="paragraph"><block ref="096bf81f435bf11200f532bd4759e1e0" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="882ecc5b644de8aa6bd8f8ae2a69ef91" category="paragraph">Par le passé, vous pouviez déplacer jusqu'à 100,000 fichiers source vers n'importe quel partage NFS grâce à la classification BlueXP. Vous pouvez désormais déplacer jusqu'à 15 millions de fichiers à la fois.<block ref="9bbad7a61d2ec2ac2169dcc43ec22874" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="451e723f277a39328c39e790b3d47ebc" category="paragraph">Le nouvel état « réussite partielle » indique qu'une action de classification BlueXP est terminée, que certains éléments ont échoué et que certains éléments ont réussi, par exemple, lorsque vous déplacez ou supprimez des fichiers 100. De plus, le statut « terminé » a été renommé « succès ». Par le passé, l'état « terminé » peut lister les actions qui ont réussi et qui ont échoué. Désormais, le statut « réussite » signifie que toutes les actions ont réussi sur tous les éléments.<block ref="81392bd70242cc4257015d9eb2f1d43a" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="06765567af68358bde181ef7ae8a31b0" category="paragraph">Pour plus d'informations, voir <block ref="5aa81dcb1871cc4d565005ce5abe331d" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="9cb4f066718ada1a845659033318004c" category="paragraph"><block ref="19c68668f7d6a95b64e909c5da1cb9b0" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="16364877a101c1787c34f2fe604ef9e9" category="paragraph"><block ref="16364877a101c1787c34f2fe604ef9e9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1a7214a3217999e62943b6eb9a186e66" category="paragraph"><block ref="9bf8313a7db211679a844402f240b32a" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5b1faa5c627185bd8774ba759dbbcf1d" category="paragraph"><block ref="528a28b28e8f5d9df665a229e7a7fa63" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="ce907128271b3f13161731af69efdb83" category="paragraph"><block ref="7d45213b584f83e1010772ef58d497ad" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="791d072486b9f4524702996962f5cb1d" category="paragraph"><block ref="525fcee9e0cdf0ea236cb2377cb58f7b" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="4e0e0be812e0732ff08c371803f4157c" category="paragraph"><block ref="aabef2d7a8f8ee536d1fe9fe0f22b561" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="48938ec2ae208dc89827f9e55c8f1c41" category="paragraph"><block ref="42f00e873b388cac01d84d3ba1605497" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="10dc1eee3d75610cc244de50455508d3" category="paragraph">Cette version fournit les nouvelles fonctionnalités répertoriées ci-dessous. Il corrige également les problèmes décrits dans le<block ref="c98734a3bbf4b45bac275605eaeefc3f" category="inline-link-rx"></block>. Les mises à jour de logiciels sont disponibles à l'adresse<block ref="89fd140dfa15c4587519958830d6000f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="77474efd411b7748abfa1c88a3e0137c" category="paragraph"><block ref="77474efd411b7748abfa1c88a3e0137c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="975b3327995267bde41cd6b4ce0c772d" category="paragraph">Cette version fournit les nouvelles fonctionnalités répertoriées ci-dessous. Il corrige également les problèmes décrits dans le<block ref="c98734a3bbf4b45bac275605eaeefc3f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f5f78956220294d550567ec883fe45c6" category="paragraph"><block ref="f5f78956220294d550567ec883fe45c6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="4e4ff5b7850bf0aae4966bf2353d2764" category="list-text">C'est possible maintenant <block ref="79330a9a9d35860d426f0d48c9f654a7" category="inline-link-macro-rx"></block> Qui a été installé à l'aide de l'opérateur Trident ou de BlueXP.</block>
  <block id="08dbc554156c2764d1696fe55d768aed" category="paragraph">Quand <block ref="c5aa031d705396e63c7e52a97cf56f86" category="inline-link-macro-rx"></block>, vous pouvez maintenant activer l'économie de classe de stockage pour le stockage en mode bloc ou système de fichiers.</block>
  <block id="6456f90a24e3ce74e10fac140453a9e4" category="paragraph"><block ref="6456f90a24e3ce74e10fac140453a9e4" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="31704fc30eb2f5485c6844b2921554ff" category="paragraph"><block ref="9ff7898ac3309c19fb8d99f370e44be1" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="50e595f4689430099172b96d0ac1c5b7" category="paragraph"><block ref="50e595f4689430099172b96d0ac1c5b7" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6b5123d10bcaa20aedf265862fd00988" category="paragraph"><block ref="b8d5a3f5bf3c3f09de7cacb30a8225fd" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="d773758b323d5c30c9e4ae45fd81b118" category="paragraph">Le tableau de bord de restauration anti-ransomware fournit des options pour récupérer les données qui pourraient avoir été infectées par des ransomware. Cela vous permet de remettre en service vos systèmes très rapidement. À ce stade, l'action de restauration vous permet de remplacer un volume corrompu par une copie Snapshot qui n'a pas été affectée par les ransomware.<block ref="1cfef95f6383739a4e12630b10e7eb2d" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="044a391323ce6d62701fd93c1d831b1c" category="paragraph"><block ref="6ae4b2bca0be046d4e2b16ecc9229d9a" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="6036aba79be1763af24e9806bf6aa269" category="paragraph">À l'aide de l'action « Rechercher les ressources existantes », vous pouvez identifier l'environnement de travail, puis utiliser d'autres actions de modèle, telles que la création d'un volume, pour effectuer facilement des actions sur les environnements de travail existants.<block ref="1cc8e92b4ee69f285158646e972eb8d0" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="4bf671cced86fd4534b1e46341c4d33e" category="paragraph">La création d'un environnement de travail Cloud Volumes ONTAP dans AWS a été étendue pour inclure la création d'un système haute disponibilité en plus d'un système à un seul nœud.<block ref="4e312d070157c43d2c155d9ef416aea0" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="3ce8031a2a5efd8807d29dc5391ac03a" category="paragraph">Prise en charge actuelle pour les volumes sur les systèmes Cloud Volumes ONTAP et ONTAP sur site<block ref="71acbc1e86413ca32a85c458baf53529" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="c3f9f5f3154c847ae51038b02652e769" category="paragraph"><block ref="ebf81513d87da0002a3ac7ea6ee056cb" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="51959da1122b405c90c18be52282f18f" category="paragraph"><block ref="1bc1e485e9f9d41e344f0d10f6ad3511" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="af39bae06861b3074eed6e997f9a3ebf" category="paragraph">Vous pouvez télécharger un rapport depuis la page volumes de Tier pour consulter l'état de Tiering de tous les volumes des clusters que vous gérez. Le Tiering BlueXP génère un fichier .CSV que vous pouvez consulter et envoyer à d'autres personnes de votre entreprise selon les besoins.<block ref="aaab920374e84f87020f8ba8578ab877" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="fa2934d386823619966e2cc6e222496c" category="paragraph">Consultez la liste complète des terminaux de votre<block ref="42eb7f749d4ba3adb326aa0a5756ba02" category="inline-link-rx"></block>,<block ref="96a9d4916fc49c8f082f1cb217b818c4" category="inline-link-rx"></block>, ou<block ref="4f16be4d60318c8ffb97ef574631956d" category="inline-link-rx"></block> de cloud hybride.</block>
  <block id="2b3e8f910d66604cd77f93b333670468" category="inline-link">Stockage Azure Blob</block>
  <block id="a1182a2fefa3fdd8128a983a3d666611" category="list-text"><block ref="a1182a2fefa3fdd8128a983a3d666611" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ac7b3cf10ea08c788a374e0291742517" category="inline-link">Rapports de migration</block>
  <block id="476789449c1574e5469c7d767f062c16" category="list-text"><block ref="476789449c1574e5469c7d767f062c16" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ff45d71e69fb5930de79de7c94326d7b" category="inline-link">Mise en cache du volume</block>
  <block id="1f3a8f72ba10116898e7bad8ce6779d9" category="list-text"><block ref="1f3a8f72ba10116898e7bad8ce6779d9" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="381c003443d0dbcf14a51f216a4e01dc" category="section-title">4 juin 2023</block>
  <block id="5440676d566a261de836cdd1b9ea4e50" category="section-title">Connecteur 3.9.30</block>
  <block id="390bbe3d279d4d842ce6e1afdbef9cac" category="list-text">Lorsque vous ouvrez un dossier de support NetApp à partir du tableau de bord de support, BlueXP ouvre désormais le dossier à l'aide du compte sur le site de support NetApp associé à votre connexion BlueXP. BlueXP utilisait auparavant le compte du site de support NetApp associé à l'ensemble du compte BlueXP.</block>
  <block id="cf4de1590dec786ba89a784b76abf972" category="paragraph">Cette modification entraîne l'enregistrement d'un compte BlueXP via le compte du site de support NetApp associé à la connexion BlueXP. Auparavant, l'enregistrement du support avait lieu via un compte NSS associé à l'ensemble du compte BlueXP. Par conséquent, les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas le même statut d'enregistrement du support s'ils n'ont pas associé de compte sur le site de support NetApp à leur connexion BlueXP. Si vous avez précédemment enregistré votre compte BlueXP pour le support, votre statut d'enregistrement reste valide. Il vous suffit d'ajouter un compte NSS de niveau utilisateur pour voir l'état.</block>
  <block id="d0b3c9ce9c494292be2aeea8cdac5477" category="inline-link">Découvrez comment créer un dossier avec le support NetApp</block>
  <block id="250213b0170f8e0eeb3d961c487c6b3a" category="list-text"><block ref="250213b0170f8e0eeb3d961c487c6b3a" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="920fe1428c19533eda6222fe7e58efbe" category="inline-link">Découvrez comment gérer les identifiants associés à votre connexion BlueXP</block>
  <block id="6f8efc0a43a600cb013d99abebf16ab9" category="list-text"><block ref="6f8efc0a43a600cb013d99abebf16ab9" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link">Découvrez comment vous inscrire à de l'aide</block>
  <block id="bb61baa9c30235edb535db843a463603" category="list-text"><block ref="bb61baa9c30235edb535db843a463603" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1f6fb1fa08cb08df7303b38688c4c6b3" category="list-text">Vous pouvez désormais rechercher de la documentation à partir de BlueXP. Les résultats de la recherche fournissent maintenant des liens vers le contenu sur docs.netapp.com et kb.netapp.com, ce qui pourrait aider à répondre à une question que vous avez.</block>
  <block id="73984711a5ba4c8d6f613d3ef2426680" category="inline-image-macro">Copie d'écran de la recherche BlueXP disponible en haut de la console.</block>
  <block id="ab5bec8a233948d36856ccc404fd3c23" category="paragraph"><block ref="ab5bec8a233948d36856ccc404fd3c23" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="11df2099d9f6c939c0429c564ec675f4" category="list-text">Le connecteur est désormais pris en charge dans les régions AWS suivantes :</block>
  <block id="8f234407e396ab34fbd89b8c5353cb7b" category="list-text">Hyderabad (ap-sud-2)</block>
  <block id="f8d001ab701ae408b7ff0bc7d7b4512e" category="list-text">Melbourne (ap-sud-est-4)</block>
  <block id="6f54a802584839b859866ceb5261cb0e" category="list-text">Espagne (ue-Sud-2)</block>
  <block id="dd6d0b9c4a235603cc3dfd4485247c08" category="list-text">Eau (me-centre-1)</block>
  <block id="4a23b3b65c9e625c9c42d143e90f5ac1" category="list-text">Zurich (eu-centre-2)</block>
  <block id="076b622c9d5055ea3d4f198f43cf14ae" category="list-text">Le connecteur est désormais pris en charge dans les régions Azure suivantes :</block>
  <block id="47b9af39407829080e9cfeee3607c39c" category="list-text">Brésil Sud</block>
  <block id="e43a7f2cdea7d32ec2a39ac3429f6b21" category="list-text">France Sud</block>
  <block id="325f36b59bf936f690e2f1bb30dd035e" category="list-text">Jio Inde Centrale</block>
  <block id="e1b23a90559a8f5be2ef065bba5568bc" category="list-text">Jio Inde Ouest</block>
  <block id="26b4bdc11dfead08029a688129c42cf9" category="list-text">Pologne Centre</block>
  <block id="055ffb1451e38deb0c8ac651e32d77ec" category="list-text">Qatar Central</block>
  <block id="0a6b76c04095167ad3b2e08901195ca3" category="list-text">Le connecteur est désormais pris en charge dans les régions Google Cloud suivantes :</block>
  <block id="db760e7471192daa123eed31bfba312d" category="list-text">Columbus (US-east5)</block>
  <block id="ad6033c8e4eda00017eca167a149ced4" category="list-text">Dallas (US-south1)</block>
  <block id="3bec690d07df1a3a36c8a3122654fc24" category="section-title">5 juin 2023</block>
  <block id="f9037e3eb23130835367334e3aa5a34b" category="section-title">Possibilité d'ajouter de nouveaux comptes de stockage à partir de BlueXP</block>
  <block id="a39e8d6ee8bc43ef75656b419fe7a86e" category="inline-link">Découvrez comment ajouter de nouveaux comptes de stockage Azure Blob</block>
  <block id="34738f8a469a7971575b53ff1435539f" category="paragraph">Vous avez pu afficher Azure Blob Storage sur BlueXP Canvas pendant un certain temps. Vous pouvez désormais ajouter de nouveaux comptes de stockage et modifier les propriétés de comptes de stockage existants directement à partir de BlueXP.<block ref="7f415337c5df45cbb7bfeb019667a476" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="a6aef5e3bbd8b059764f33a4044e30d6" category="section-title">04 juin 2023</block>
  <block id="b11363dc7ad08609dacf71adabc1e3d7" category="inline-link-macro">création d'un environnement de travail</block>
  <block id="c21d5cf174dc36531d6990b13fe89573" category="list-text">Quand <block ref="ad9408e39808bf9ea4b07fa95cac5798" category="inline-link-macro-rx"></block>, vous pouvez spécifier l'heure de début de la fenêtre de maintenance hebdomadaire de 30 minutes pour vous assurer que la maintenance n'entre pas en conflit avec les activités critiques de l'entreprise.</block>
  <block id="e2ba73f0e5661996e4350de09efee512" category="inline-link-macro">création d'un volume</block>
  <block id="fabdf5de30f7e7084ae6656930904d1d" category="list-text">Quand <block ref="1bfb452ce23fdd4301ee99a62317a7a6" category="inline-link-macro-rx"></block>, Vous pouvez activer l'optimisation des données en créant une FlexGroup pour distribuer les données entre les volumes.</block>
  <block id="99b154ed343fdc0ce0be282015d40529" category="paragraph">Le changement suivant a été introduit avec la version 3.9.30 du connecteur.</block>
  <block id="46f41748d329a2f863d5f787b783bcc5" category="section-title">Mise à jour du sélecteur de version de mise à niveau Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="25c3dcdd6e2c69b30eba973a10e656d8" category="paragraph">Sur la page Cloud Volumes ONTAP de mise à niveau, vous pouvez désormais choisir de mettre à niveau vers la dernière version disponible de Cloud Volumes ONTAP ou une version antérieure.</block>
  <block id="3a3843b2672bd389702bef2d50b13ac2" category="inline-link">Mettez à niveau Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="91cf56905c9848b7dbc6e3d59504dcd3" category="paragraph">Pour en savoir plus sur la mise à niveau d'Cloud Volumes ONTAP via BlueXP, consultez la section<block ref="9777e426a24de9582e7ed3fdb1795e0a" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="6908c55ed2597c0891f949ee4c49f1df" category="paragraph"><block ref="6908c55ed2597c0891f949ee4c49f1df" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2962158ebf7a34c626b48db40bc051ec" category="section-title">02 juin 2023</block>
  <block id="fa62285d299fafbecd9c02da5fa530c6" category="paragraph">Le nouveau service de rapports de migration BlueXP vous permet d'identifier rapidement le nombre de fichiers, de répertoires, de liens symboliques, de liens physiques, la profondeur et l'étendue des arborescences des systèmes de fichiers, les fichiers les plus volumineux et plus encore dans votre environnement de stockage.</block>
  <block id="d792454ca1593678a5c636322be98be7" category="paragraph">Grâce à ces informations, vous saurez à l'avance que le processus que vous souhaitez utiliser peut gérer votre stock efficacement et avec succès.</block>
  <block id="167aa714a6db028bb8fc39b77f1185ef" category="inline-link-macro">En savoir plus sur les rapports de migration BlueXP</block>
  <block id="b231c4a1b96be6bf8407557f5befd70f" category="paragraph"><block ref="dd3bfed759864befe4edb623f4f7dfd5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="8f47a476ee12f068a45739014a319a65" category="paragraph">La mise en cache des volumes, fonctionnalité du logiciel ONTAP 9, est une fonctionnalité de mise en cache à distance qui simplifie la distribution des fichiers et réduit la latence des réseaux WAN en rapprochant vos utilisateurs et vos ressources de calcul, tout en réduisant les coûts de la bande passante WAN. La mise en cache du volume fournit un volume inscriptible persistant à un emplacement distant. Vous pouvez utiliser la mise en cache du volume BlueXP pour accélérer l'accès aux données ou pour décharger le trafic des volumes fortement sollicités. Les volumes de cache sont parfaitement adaptés aux charges de travail exigeant une capacité de lecture maximale, en particulier lorsque les clients doivent accéder aux mêmes données de manière répétée.</block>
  <block id="da20ff5e68ae0641ae1925c968ac0244" category="paragraph">La mise en cache des volumes BlueXP vous offre des fonctionnalités de mise en cache pour le cloud, en particulier pour Amazon FSX pour NetApp ONTAP, Cloud Volumes ONTAP et pour vos environnements de travail sur site.</block>
  <block id="62f5b0396e259b44122ad3fd5f9581e0" category="inline-link-macro">En savoir plus sur la mise en cache de volumes BlueXP</block>
  <block id="2ffe4affb627afa20f3783de7a26c8af" category="paragraph"><block ref="c926d704a05a7f256c6c14f4d9e77466" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="47cb625c2251a650ce99bc5010f839ac" category="section-title">Les volumes FlexGroup peuvent être sauvegardés et protégés à l'aide de DataLock et de la protection contre les ransomware</block>
  <block id="ea9b647c4b660963890b981cadc4c22f" category="paragraph">Les règles de sauvegarde pour les volumes FlexGroup peuvent désormais utiliser DataLock et la protection contre les ransomware lorsque le cluster exécute ONTAP 9.13.1 ou une version ultérieure.</block>
  <block id="f6477043c28067a4e579493c6cbb2e5f" category="section-title">Nouvelles fonctionnalités de reporting</block>
  <block id="7423bbe1d34880696cfb7dd51492349f" category="inline-link">Reporting sur la couverture de la protection des données</block>
  <block id="90c3582e59f2cb06c1d746e0f983ffde" category="paragraph">Un onglet Reports permet désormais de générer un rapport Backup Inventory, qui inclut toutes les sauvegardes d'un compte, d'un environnement de travail ou d'un inventaire SVM spécifique. Vous pouvez également créer un rapport sur l'activité des tâches de protection des données, qui fournit des informations sur les opérations Snapshot, de sauvegarde, de clonage et de restauration, afin de vous aider à contrôler les contrats de niveau de service. Reportez-vous à la section<block ref="76fbdf5883fabf4a66bc2a9d2bdc8b58" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5cc0a3c2b0d184efdd93deba5120c0b4" category="section-title">Améliorations du moniteur de tâches</block>
  <block id="8931c68a06f64c8d4063f2e9132e3258" category="inline-link">Surveiller l'état des tâches de sauvegarde et de restauration</block>
  <block id="c17e5b19576d968cb68cb76a1904afca" category="paragraph">Vous pouvez maintenant passer en revue _backup Lifecycle_ en tant que Type de tâche sur la page Job Monitor, ce qui vous permet de suivre l'intégralité du cycle de vie de la sauvegarde. Vous pouvez également afficher les détails de toutes les opérations sur la chronologie BlueXP. Reportez-vous à la section<block ref="757859ff46183d1407cb40e64e39a313" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e5d5b752cdb14505ba3ec9b2bd2be013" category="section-title">Alerte de notification supplémentaire pour les étiquettes de stratégie non concordants</block>
  <block id="92c58fc811dad1461929803e5f5d9205" category="paragraph">Une nouvelle alerte de sauvegarde a été ajoutée : « les fichiers de sauvegarde n'ont pas été créés, car les étiquettes des règles Snapshot ne correspondent pas ». Si le _label_ défini dans une règle de sauvegarde n'a pas de _label_ correspondant dans la stratégie Snapshot, aucun fichier de sauvegarde n'est créé. Vous devez utiliser System Manager ou l'interface de ligne de commandes de ONTAP pour ajouter l'étiquette manquante à la règle de copie Snapshot du volume.</block>
  <block id="809c5429fbc9708f2c659ca056b2c098" category="paragraph"><block ref="1fa18ad5aa31d9e300f41aa2d9a59bdd" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="5a4b2cac486281ad2280371043da8170" category="section-title">Sauvegarde automatique des fichiers de sauvegarde et de restauration BlueXP stratégiques dans les sites invisibles</block>
  <block id="7109418f2cd9c52748bb2a769336a1d0" category="paragraph">Lorsque vous utilisez la sauvegarde et la restauration BlueXP dans un site sans accès à Internet, connu sous le nom de déploiement en « mode privé », les informations de sauvegarde et de restauration BlueXP sont stockées uniquement sur le système de connecteurs local. Cette nouvelle fonctionnalité sauvegarde automatiquement les données stratégiques de sauvegarde et de restauration BlueXP dans un compartiment du système StorageGRID connecté. Vous pouvez ainsi restaurer ces données sur un nouveau connecteur, si nécessaire.<block ref="7987fffb3d9d5da865ce1f589e4bd463" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="813935edc5ac8e9f2c18c722e28dddf8" category="paragraph">Vous pouvez désormais sauvegarder les données à partir de systèmes Cloud Volumes ONTAP installés dans les régions commerciales AWS, Azure et GCP en « mode restreint ». Pour cela, vous devez d'abord installer le connecteur dans la région commerciale « restreinte ».<block ref="0eb8533d49e65dbfdd979d6ceb88ebff" category="inline-link-rx"></block>. Voir<block ref="17dde2a04d27e7ad2a9f0a451a7a0e90" category="inline-link-rx"></block> et<block ref="e88a100423dadabfc9781439f925633d" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="f1a109ae8d953da8e05cf5534df6b22b" category="list-text">Les opérations de sauvegarde et de restauration initiées par l'utilisateur à partir de l'interface utilisateur et de l'API de sauvegarde et de restauration BlueXP, ainsi que les tâches initiées par le système, telles que les opérations de sauvegarde en continu, sont désormais disponibles dans l'onglet *surveillance des tâches* pour les systèmes Cloud Volumes ONTAP exécutant ONTAP 9.13.0 ou version ultérieure. Les versions précédentes de ONTAP affichent uniquement les travaux initiés par l'utilisateur.</block>
  <block id="96828273826a07fdc4f42f4998e536b2" category="section-title">6 juin 2023 (version 1.23)</block>
  <block id="04e04c61cd37ca8f12b83c892c2c46ea" category="section-title">Le japonais est désormais pris en charge lors de la recherche de noms de sujet de données</block>
  <block id="3a3337f232548d40f54052862077499b" category="inline-link">Rapport de demande d'accès au sujet des données</block>
  <block id="931c126009c96d8f8ce9770df003478d" category="inline-link">Filtre « sujet des données » dans la page enquête sur les données</block>
  <block id="8b33a4571db736cc278b213820df9c13" category="paragraph">Les noms japonais peuvent maintenant être saisis lors de la recherche du nom d'un sujet en réponse à une demande d'accès de la personne concernée (DSAR, Data Subject Access Request). Vous pouvez générer un<block ref="8ff27ad1e3f1d885a2f0c0f257501bb1" category="inline-link-rx"></block> avec les informations obtenues. Vous pouvez également entrer des noms japonais dans le<block ref="615fae5bff7ec48fe0ed5c47e50f199a" category="inline-link-rx"></block> pour identifier les fichiers contenant le nom du sujet.</block>
  <block id="988e5d1ef231d33d94784c928261f0aa" category="section-title">Ubuntu est maintenant une distribution Linux prise en charge sur laquelle vous pouvez installer la classification BlueXP</block>
  <block id="bf62ea0cc2aa2f5ecb7f712ffcdafc64" category="inline-link">Découvrez comment installer la classification BlueXP sur un hôte avec Ubuntu installé</block>
  <block id="eba7ad27f2a236389ef88102ad7e8e2e" category="section-title">Red Hat Enterprise Linux 8.6 et 8.7 ne sont plus pris en charge par les nouvelles installations de classification BlueXP</block>
  <block id="5b1dc8e5b7717b205bb516bc41f51da7" category="paragraph">Ces versions ne sont pas prises en charge par les nouveaux déploiements, car Red Hat ne prend plus en charge Docker, ce qui est un prérequis. Si vous disposez d'un ordinateur de classification BlueXP sous RHEL 8.6 ou 8.7, NetApp continuera à prendre en charge votre configuration.</block>
  <block id="b5ba343fa4469021dbdf64181a67e909" category="section-title">La classification BlueXP peut être configurée en tant que collecteur FPolicy pour recevoir les événements FPolicy des systèmes ONTAP</block>
  <block id="88b2049c35386070297462047bca71cf" category="inline-link">Découvrez comment contrôler et gérer les événements d'accès aux fichiers</block>
  <block id="1c6f2c46440d2da9ff124f2379388cf8" category="paragraph">Vous pouvez activer la collecte des journaux d'audit de l'accès aux fichiers sur votre système de classification BlueXP pour les événements d'accès aux fichiers détectés sur les volumes de vos environnements de travail. La classification BlueXP peut capturer les types d'événements FPolicy suivants et les utilisateurs qui ont effectué les actions sur vos fichiers : créer, lire, écrire, supprimer, renommer, Modifiez le propriétaire/les autorisations et modifiez SACL/DACL.<block ref="e525234fcf42827b85ebd3e0f842cd71" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e1161f065b10936afc930fd3d9d0c76f" category="section-title">Les licences Data Sense BYOL sont désormais prises en charge sur les sites invisibles</block>
  <block id="1ab65443ec0af7e5e1aee32a3cf59dcc" category="inline-link">Découvrez comment obtenir et télécharger votre licence Data Sense BYOL</block>
  <block id="645f5675426bc396b45b524635e93bc7" category="paragraph">Vous pouvez désormais charger votre licence Data Sense BYOL dans le portefeuille digital BlueXP situé dans un site invisible pour que vous soyez averti lorsque le niveau de licence est faible.<block ref="bd823f9b4dce457c0ea2a8dcca6e749f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="26e3ab611e399c831d813cdff5745975" category="list-text">Grâce à Connector, vous pouvez désormais ajouter et gérer des comptes de stockage Azure à partir de BlueXP.</block>
  <block id="8ffa5f25420a002d3aa8840ec0e7752f" category="inline-link">Découvrez comment ajouter de nouveaux comptes de stockage Azure dans vos abonnements Azure à partir de BlueXP</block>
  <block id="6c6c819a667ba8ce8119b4bf796894fc" category="paragraph"><block ref="fef6d7c0add7436be78fa3e990371931" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="32bb143fdc5ad46423876511f8c73c77" category="paragraph">Ubuntu 22.04 a été qualifié comme système d'exploitation pris en charge pour la classification BlueXP. Vous pouvez installer la classification BlueXP sur un hôte Ubuntu Linux de votre réseau ou sur un hôte Linux dans le cloud en utilisant la version 1.23 du programme d'installation.<block ref="cc16f95732fa73dc357dabce46e4c311" category="inline-link-rx"></block>.</block>
</blocks>